沈陣營第三百四十期 - 沈大師炒股不炒市！天下指數一片哀，唯5G獨霸一方

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

大師特集

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第三百三十九期 - 香港奠定國際金融中心基礎，受惠於沈大師發跡時代，你同意嗎？

師父\|/

如之前推測一樣，美股全部踢走支概股，係金融防火牆避免支共冧檔波及金融市場，支共搵美金門路剩低香港，由佢搞乜柒都好，美帝隨時可以封埋香港搵美金條路，咪睇支共係咪想死

往後支共會推啲老千公司去倫敦上市搵外匯，倫交所股東唔少係納指嘅股東，睇嗰面證監會係咪任由支共老千公司喺倫敦掛牌，到時一爆英國佬一鑊熟

唔熟旅遊業, 除左想問下2020年仲要依賴旅行社係咩原因, 南美南極應該絕大部份地方都有得自由行啦？

有o的人一家人去旅行有老有細
唔想搞咁多咪跟旅行社

都唔係，自由行都好多時幫襯佢，原因係自己上網搞唔一定平過佢，一次搞哂唔使煩，我試過自己經travel dot com之類book酒店機票，唔見得平過旅行社自由行，有時旅行社仲有乘車卷送，咁如果差唔太多，我嚟講冇必要自己慢慢搵，反正自由行套票隨便改，係價錢唔同

一家人我建議係報團，因為湊老人家真係好撚煩。

美國呢招其實好靚
set哂法例比中概股
而家係佢地犯左法例而唔係美帝專登要趕佢地走

英國與歐盟的貿易談判前路恐崎嶇不平，英方炮轟歐盟提出低質素的草案後，歐盟首席談判代表巴尼耶(Michel Barnier)回應時強調，英國不會自動享有歐盟之前給予其他交易夥伴的任何利益。

英國上周與歐盟就脫歐後的貿易和安全協議展開談判，但未取得任何進展。英國談判代表弗羅斯特(David Frost)周二發表公開信，指摘歐盟拒讓其享有先前提供給其他夥伴的貿易利益。

巴尼耶指出，英國不會自動具備資格享有歐盟在其他情況和環境下，或許曾提供或給予其他夥伴的任何利益。他說，如果英國不準備接受確保競爭公開和公平的保證，就不能期望高質量的歐盟單一市場准入。

對於被指提出低質素的草案，巴尼耶反駁說，他反對挑釁性公開言論，更希望進行實質的技術性協商，又強調英國將必須致力於維護國家援助、競爭、氣候、稅收和就業的標準，以便在12月31日脫歐過渡期結束後，可以與歐盟進行自由貿易。

他稱，只有在所有談判領域都取得切實平行的進展，英歐雙方的協商才能取得成功。

\|/

原來條法案上年rubio已經提出過
遲早佢會越上越高

支共最近招數，諗住呃台商帶動經濟，又出一堆政策優惠，去嗰個一定死，除非唔做美水生意

支共靠外貿搵外匯，另外就係美股上市垃圾公司，同香港發公司美債，上市集資搵美金，三去其二斷佢財路，只留低香港，一見在港80000美國佬撤退，香港正路就封埋

照推測支共會推公司去倫敦上市另搵財路，發債都喺倫敦，又收購倫敦交易所，不過失敗，點都好焗推支股掛牌

早兩日習狗喺WHO話出廿億美金，係針對美帝威脅退出補番資金運作，但支共有冇錢成問題

鱷魚頭老襯底

但支國有滬倫通
bj咁奶共應該都會keep住呢條水路

[url]講開6大馬
唔關沈大師事
如果真係靠抽籤
都唔知有生之年會唔會抽得中
抽咗三年都未中東京同倫敦
[/url]

習話課金WHO 20億美金係 2 年內夾埋課 20億，唔係年年課。

聽住先啦, 廿蚊就有

懶

我唔信sales記行程景點同酒店叻過tripadvisor

有金額數目限制

倫敦中的機會率真係同６合彩一樣，一年唔超過五個香港人中。
東京我2014年就玩左喇，當時日本人係中的機會率係35分之１
外國人係８分之１，所以日本人抽中左東馬，真係好似人生無晒遺憾。

所以超羨慕我個friend, 喺倫敦住, 跑過四屆倫馬

好似倫敦馬都有qualification機制。
不過係冇咩人知，根本倫敦馬就係一個買位活動。

美帝每年比4億5千萬美金，廿億係計埋侵連任嘅數，支共而家最希望係拜登選到，搏有數講，如果仲係侵就冇數講，侵中伏家陣成個美國陳雲咁，日日鳩噏講嚟講去三幅被，不過一旦佢連任，呢鑊計硬數嘅

twitter上面爆緊奧黑鬼斑西加使館單嘢，條友同希拉莉涉嫌唔經國會賣刺針飛彈比塔利班，結果塔利班用佢擊落美帝軍機，翻查編號追蹤來自當時國務院

真假唔知喇

不過斑西加美帝領使極可能係希拉莉同奧黑鬼有意無意使橫手冧佢嘅，知道得太多，美帝使館秘室除咗國務院高層冇人知喺邊，當時民兵已經搵唔到走咗，竟然2粒鐘後返轉頭一搵就搵到，冇古怪就假

班加西單野一直都好鬼，之前已經炮轟希拉莉見死不救，咩都要跟情序同上頭批准吹雞先可以郁，但呢件事又拉唔到黑鬼落水。

睇番套班加西13小時，當地係冇正規美軍守，係經CIA請班僱傭兵，所以死都係WFC

美國終於開口威脅停止承認香港獨立關稅區地位！

【請外國遵守基本法！】邱騰華重申：香港獨立關稅地位由基本法賦予

邱騰華

抖音搵迪士尼高層做CEO
Twitter 搵李飛飛入board
仲censor埋搵李飛飛背景嘅Twitter acct

老共隻文化侵略手套入主主流媒體
究竟停止支共公司美國上市
減唔減慢到文化入侵

搏上位。

個個都要睇香港頭

香港享有單獨關稅地區的地位
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

海關關長曾俊華今日(華盛頓時間九月二十九日)指出，香港自一九九七年七月一日主權回歸中國後，繼續擔當單獨關稅地區的角色，且成效顯著及效率極高是不爭的事實。

海關關長曾俊華在華盛頓出席一個由New America Foundation舉辦的午餐會以「香港 ─ 單獨關稅地區：神話還是事實？」作專題演講時作上述表示。

曾俊華現時身在美國作為期十天的官式訪問。

他說，根據香港基本法及「一國兩制」的概念，香港人得享高度自治，並有獨立的行政管理權、立法權、司法權和終審權。

他補充說：「事實上，除了由中央人民政府負責外交和國防外，我們可以自行管理一切事務。」

他又說，基本法第一百一十六條訂明：「香港特別行政區為單獨的關稅地區。」。

他指出：「國際傳媒流傳著一些荒誕無稽的傳聞，例如香港的經濟自主權已經大為削弱，北京政府干預香港內政，或香港已成為中國解放軍偷運受管制物品往中國的中轉站；又或香港的中資公司即使觸犯嚴重的刑事罪行，亦會免受檢控等等。這些傳聞是徹頭徹尾憑空想像的荒誕謠言，全因對香港實況缺乏認識和存有誤解所致。」

曾俊華解釋，海關是從三個範疇保持香港作為單獨關稅地區的地位，包括邊境執法、管制戰略物品和參與國際組織。

他說：「在邊境執法方面，我們以優良的出入境管理制度見稱，對客貨進出香港管制得宜，而且一直不遺餘力，務求利便客貨流通，但絕不因而犧牲執法。」

他指出，香港海關一直採取風險管理手法，集中打擊一小撮不法商人，而讓所有合法的貿易往還仍舊暢通無阻。

他強調：「不論以海、陸、空途徑進出香港，一切貨物、郵件、包裹、旅客和貨物遞送人員，均須接受海關檢查和清關。」

他又說，為加強出入境管理工作的成效，香港海關與外地海關組織和其他執法機構，特別是中國內地的機構，均保持緊密合作。

在談及管制戰略物品方面，曾俊華表示，海關繼續推行世界一流的管制制度，所有實施戰略物品出口管制的主要國家及地區，包括美國在內，均大為稱許。

他解釋：「我們的戰略物品管制制度，不單在出入境管制站實行，其實亦用於監察性質敏感的過境貨物；至於已輸入的戰略物品和附有來源國授權證明的轉運貨物如何處理，亦在管制之列。」

他說，中國中央政府全力支持香港維持特別地位，並清楚表明，國家所有駐港機構，均須遵守基本法及所有香港法例。

至於涉及參與國際組織方面，曾俊華說：「多年以來，香港都是關稅及貿易總協定的會員，更以「中國香港」的名義，成為世界貿易組織的創始成員。即使中國加入世界貿易組織，香港的地位也不會改變。」

他表示：「我們會秉承一貫的做法，繼續自主運作，並保障本身的利益。」

他又說：「我們多年來都是世界海關組織的會員，今年更當選亞太區副主席，負責統籌本區的活動，包括中國在內。這正好是另一個極佳例證，顯示我們是單獨的海關實體，因應本身的需要，按照本身的情況運作。」

曾俊華重申，根據「一國兩制」的概念，香港得享高度自治，亦可維持關稅獨立地區的地位。

他強調：「身為香港海關關長，我可向與會者保證，本港定必繼續以關稅獨立地區身分行事，並繼續不遺餘力，維持本港的貿易信譽，並確保「一國兩制」的概念貫徹實行。」

完

二○○○年九月三十日(星期六)

-------------------------
只係答非所問, 基本法指香港係唔同大陸一樣
唔代表美國唔可以唔當香港係獨立關稅

斬哂支共財路，冇美金支撐冥幣將會暴跌，往後重整供應鍊，沒收支共海外財產同作廢債券跟住上，承認台灣為國家

支共諗住靠英國歐盟，咪睇吓點？

而家美帝宣佈組太空軍，日本又搞，噚日蔡英文話要台灣發展國防工業，打超限戰，訊息戰。。。。etc，全面迫支共軍備競賽

不過老老豆豆
我睇未有咁快取消獨立關稅區地位
最快都要選舉後
始終美資仲未完全撤離哂香港
而家一取消班華爾街肯定沽爆個市
侵就連經濟牌都冇埋

D人炒左中芯咁耐, 其實有咩整到出黎

中芯14奈米贏台積電12奈米？ 華為3階段計畫藏玄機

全球晶圓代工龍頭台積電Q1營收達3,105.97億元、年增42％，營業利益率年增12.0個百分點，稅後淨利達1,169.87億元、年增90.6％，創下季度獲利歷史新高。不過，外傳第二大客戶華為旗下海思半導體轉單至大陸晶圓代工龍頭中芯國際14奈米，傳這款處理器就是麒麟(Kirin)系列處理器Kirin 710，將從台積電12奈米改由中芯14奈米。

新冠疫情衝擊之下，導致華為手機庫存飆高，華為啟動幾波砍單計畫，規模還從4G手機擴大至5G手機訂單，台積電訂單恐怕受到影響。此外，更傳出在川普政府打算緊縮華為禁令，華為海思對中芯國際下14奈米訂單，台積電總裁魏哲家表示，台積電在晶圓代工市場的各個製程技術都是領導者，不擔心中芯國際搶單問題，看好台積電在市場上與三星等競爭對手的優勢地位。

據香港電腦雜誌《e-zone》報導，Kirin 710 處理器原本使用台積電12奈米製程， 將改由中芯14奈米FinFET製程生產晶片，製程技術雖降級，但預期功耗與時脈幅影響幅度極低。華為在減少對台積電的依賴上分別為：批次降至14奈米製程，逐步減少對台積電的依賴性，最後達成穩定下單給中芯的訂單。

中芯在2018年宣布突破14奈米FinFET製程研發瓶頸，並在2019年打造大陸首顆FinFET製程晶片，中芯也在2019年在晶圓代工出貨量逐漸有起色，甚至追上台積電在南京 12 吋晶圓廠16 奈米製程。

至於中芯14奈米為何會短短1年多就受到大陸手機市占龍頭華為的青睞，這與中芯國際聯合首席執行長梁孟松有關。梁孟松原為台積電前研發處長，一度跳槽到三星電子幫助其完成發展14奈米製程，讓時任台積電董事長的張忠謀相當惋惜。梁孟松後來出任中芯CEO，僅10個月時間，中芯陷入3年發展困境的14奈米就獲得進展，並以14奈米FinFET製程、12奈米加強FinFET製程，以及第二代FinFET製程、N+1 技術，持續搶攻市場份額。

發覺班官先係港獨派
又話強調香港係中國一部份
按道理關稅方面應該同上面睇齊
而家又跳出黎話香港享有獨立關稅地位

封撚左屎為唔比用美國技術 唔用支那產用咩講到好似技術上嬴人所以屎為先用咁 981應該仲有得上 話晒冇得用美國野一定用佢

等日本整隻高達出黎
睇下都夠j

炒就唔關事嘅最緊要有人接

搵黑水?

貨夠乾就有得炒

仲諗經濟牌?
擺明trump就打緊反共牌 夾民主黨口上都要同佢玩
睇土共個款 別無選擇之下 侵好快要打滅共牌

english尋日就職演說有句野睇得出同香港高官幾大分野
柒婆同美心如果睇得透就唔使咁多大頭佛
搞到自己就黎比人制裁

「改變年輕人的處境，就是改變國家的處境。一個國家的年輕人沒有未來，這個國家必定沒有未來。幫助年輕人突破困境，實現世代正義，把一個更好的國家交到下一代手上，就是新政府重大的責任。」

CIA在班加西的工作站，實際的工作內容、組織、執掌都是機密，只知道在工作站的總管，被稱作「站長」（Director）。而安全工作則交由CIA的影子部隊—「全球反應人員」（Global Response Staff，簡稱GRS），其中成員則被稱作為「蠍子」（Scorpions）。這批「蠍子」大多是美國特種部隊，或是CIA外勤人員的退役人員，對於CIA則扮演類似「保鑣」的角色，但據說還有幫忙做一些不被官方所承認的秘密任務。不論如何，「蠍子」的年薪大約為410萬台幣，組織成員大約在125人左右，屬於半契約的工作職位，每年工作大約90到120天不等。
－－－－－－－
ACADEMI公司為美國知名的私人軍事公司，前身為美國黑水公司（Black Water），而英國的AEGIS則與ACADEMI類似，曾參與英國在伊拉克戰爭的軍事行動，在電影《危機倒數》

可能炸尻左佢滅口

似專做dirty job

起碼好好聽

呢兩張圖，證明支共有幾驚美軍，送錢比俄佬為求撐佢，支鬼五毛都頂唔順日日鳩噏武統台灣

呢條八婆首China柒到小粉紅都頂唔順，自己可以上youtube搵黎睇
博恩仲整左首惡搞版Taiwan, 笑撚到喊

有個洛杉磯美國佬展示佢嘅收藏，直情係軍火庫，所以我覺得任何政權如果攻入美帝境內，全部必死，根本美帝太多人識揸飛機坦克等等，燒鎗更加10個人有8個識

由細到大都係間接受軍事訓練

爆得最西利係支那、俄羅斯、巴西、印度
剛剛好係金磚四國

屌拿星Rambo咁

朱凱廸：54億方案或是煙幕 救海洋公園 疑為中銀「填數」

Exclusive: Documents show China's secret extradition request for Uighur in Turkey

海狗公園喺now個新聞話冇左海狗公園啲動物好撚慘，仆你個街，中華鱘單野點計？

我睇過奇洛李維斯拍John Wick 前訓練，根本就係軍事訓練，完全可以實戰，敢講香港黑狗真係同佢哋槍戰，死撚梗

國務侵：美國正式定性中共政府 為「殘暴的獨裁專制政權」！

堅定流呀？

「共產主義受害者紀念日」川普 : 建立沒有共產主義罪惡的未來

雖然係新唐人
最好保持兩秒距離
但呢排美國咁多大動作

其實邱騰華係咪癲左
佢分清莊閒未？

佢記者會上講 ......
自從1949中國大地被一個殘暴的共產黨統治
多年來 西方對佢有幻想 想用經貿合作令佢改革(死美國佬幫自己兜) 不過而家美國已放棄幻想....

又要 白宮牙中

上年聯合國大會 作為東道主佢都係咁講
以為吹水

佢好想做特狗

777咁柒都博到嗰市長翻嚟，條友都六十而家唔博等幾時

港共官員家陣係越左越戰狼就好，配合習狗嘛，所以無需理會

支共一冧港共自然會冧，根本唔使諗嘅

分得清莊閒就唔會想做特狗啦

到時政府總部冇人番工

我的奮鬥 - 邱騰華

Kayleigh Mcenany 花名係白宮牙中

係，有電視video，就快定位係流氓國家，上306制裁等脫鈎7788就會做，侵更加係想開拖，美國雲伯冇哂招搞連任，開拖一舉解決問題，差個藉口

當年日軍喺東三省開拖最初都係搵一個日本人之嘛，支共街坊軍老閪唔同美軍對峙，可能睇到侵想開拖

個post標題黨

升格在台協會到大使館，小學雞唔出兵就直頭承認台灣為正式國家

極危險
等睇南海變戰場

賭佢唔出兵 出兵就有藉口收你皮

到時咪又係口交部出嚟吠

留意吓呢輪美軍頻頻高調落鳩支共面，就知係有心做，最近調走埋b52H，換哂隱形轟炸機上陣，偵察機，反潛機，空中加油機喺哂喥，美軍特種部隊改組派嚟亞洲，睇嚟睇去都係作戰準備，配合呢兩日佩篷奧大力屌支共，開戰意味高

之前訪問嘅美帝將軍，好幾個認為貿易戰唔足夠打冧支共，需要用軍事行動，點睇對支共開拖嘅都係軍方主流聲音

岩岩見到有篇報導

This month the United States Navy's Pacific Fleet submarine force announced that all of its forward-deployed submarines were simultaneously conducting "contingency response operations" in the Western Pacific in support of the Pentagon's "free and open Indo-Pacific" policy. This was to counter China's expansionism in the South China Sea, but also to downplay the notion that the U.S. Navy has been hampered by the ongoing novel coronavirus pandemic

早排2次偵察機接近香港
仲有今日賣重魚雷比台灣 睇data好似連隻黑煙都炸得沉
未知高雄港幾時再比美帝進駐

好難講，如果要用軍事解決，就一定要支共出兵先有借口同美國出兵保衛台灣，如果小學雞唔打台灣，就會比黨內對手攪掂，如果出兵就比美台聯軍攪掂，但出兵仲有一線生機，小學雞喺進退兩難，主要喺睇下美國想用經濟或軍事解決支共

五金店唔賣呢啲仲有咩好賣

以前美帝同支共冇咁緊張，當時美軍好少喺台海穿過，多數喺台灣後面過，最近全部戰機戰艦統統喺台海穿越，美帝show緊肌肉，520蔡英文就職支共都冇乜聲氣，冇乜柒奸十戰機迫近領空，主要係驚擦槍走火，美帝唔會唔郁佢，萬一幾架奸十比人當靶機打落嚟，全球報道，支共點搞？

撚唔信佢敢用彈道飛彈攻擊美國本土，第二波人哋還擊，支共即死

但美國本身國民未必會支持打杖

錯，只要有美軍被攻擊，必打無疑，美軍二戰後係不停全球開拖幾十年，年年都打，係規模大細

敘利亞同俄佬僱傭兵（其實俄軍）打咗兩日，打死幾百個俄佬

呢軍係美軍得二三十人，其實係唔夠打，跟手叫空中支援，跟住炸尻死哂D俄佬

太空軍仲有架飛機幫土共回收衞星
打條毛毛

果架 x37b 無人太空機都運作左十年

最勁係可以幫衞星做維修

以前好多人笑美國 星球大戰靠把口吹爆蘇聯
而家開始展示實力
千人計劃應該係想偷取呢類技術 真係好不可思議

支唔支持睇美國政府點控制，日本偷襲珍珠港喺一嗰例子，第二次打伊拉克都要做証據話有大殺傷力武器，睇下嚟緊會用乜料，要攪到支共主動出兵或頂唔順支共啲超限戰攪到全世界都要打鳩佢

x37b 係太空自動轉軌，呢樣俄佬都想偷

當年八國聯軍攻入北京，其實主力「軍隊」係北京居民

第一批美軍來了你帶路

師傅\|/

其實美國D武器會過期，老美計左條數可能打會好d

其實甴總女同中共高官D資產係美國，真係開打既時候可能快過平民立刻跪地投降。

我係侵都會好撚嬲，選唔到，最多返去侵大酒店撈CEO，演講吓，屌你老味支肺炎搞到佢酒店交租都窄窄哋，幾乎摺，呢幾個月蝕到閪咁

換著我都想借啲意打柒你支共啦

有無人打去問師父5G股點算

呢個動作完全符合支共拳頭概念，打贏認祖歸宗，打輸滅我中原之心不死

圓明園單野趙博早幾日都有講，佢講歷史都幾易入口

股跌，金跌，有冇師兄睇得明個市玩緊乜？

好耐都冇係正股賺錢，王維基我愛你❤️

陳凱欣被法庭DQ
仲唔到建制派最黑暗一天

好似話政府所有最近緩助企業措施，Trump 果D房地產公司，酒店無得拎，就黎破產

嘥氣, 九月都選舉啦有咩用

佢無約滿酬金, 可能少一個爭
內鬥好開心

侵條撚屌比人屌得最多係佢初期防支肺炎態度，當時未燒到佢，條友仲走去打golf，訪問佢話大號流感，唔使緊張，跟手例菜「we are great，we made a excellent trade deal with china，Xi is my fd........下刪500字」

當歐洲開始出現我都話大爆發冇得避免，美洲下一輪，侵評估支共失當，死成十萬人先屌支共邪惡政權，如條友冇得連任，可能會被評為歷史上最差美帝之一

佢好撚慘呀，之前訪問佢申唔申請援助，佢話自己嘅生意唔知合唔合資格，支共打柒咗佢副身家

呢鑊再老破冇得東山再起，都嗰頭近

金跌係因為之前太out perform
以大宗商品cycle 黎講其他未跟上

將來地球人意識到鎂同金唔應該有掛勾之制就會to the moon

同當年胡佛有得輝
如果一早屌柴支共，做好措施，民主黨無位入佢，依家民調大落後，都輸左九成

Beijing Biden 上場，到時又唔知乜情況了

on9 Trump vs Bejing Biden 點揀好？

我哋冇得揀如果我係美帝選民都焗揀佢，原因係拜登乃支共希望，條友係龍係蛇我唔知，但佢選唔到支共希望幻滅一定嘅，任何迫到支共嘅都要焗投

男確診者精液被驗出含新冠病毒 專家警告：康復者須禁慾30天

大舉報時代！Xbox中國急修「翻牆福利」 對岸玩家傻眼：為何不能切美國玩

打著人體工學把手與家庭中心娛樂口號，微軟Xbox一直是全球玩家最愛的品牌之一，為了與其他遊樂器廠商競爭，甚至在2014年搶先Sony與任天堂登陸中國市場。

但隨著近期「PS4停服事件」後，對岸玩家彼此的信任可以是蕩然無存，不只PS4被玩家互相舉報「辱華」違反法律，最後關閉了PSN的中國服務，誰也沒想到，這把火也燒到了Xbox國行機（中國特別版）上面。

「為什麼我的遊戲沒辦法玩了？也更新不了一直報錯？」對岸玩家如此慌忙地說著。

原來Xbox國行機雖然標榜只能玩「中國境內遊戲」，但也跟日前的中國特別版PS4一樣存在著BUG漏洞，透過漏洞可以讓對岸的玩家轉換到像是香港、美國、挪威的線上商店進行遊戲購買，藉此玩到中國境內未被當局核准的「境外遊戲」。不同的是，不是像PS4按幾個按鍵進入「工程模式」，而是玩家自製「破解隨身碟」，透過插入USB隨身碟取得Root權限，就能夠更改主機服務地區。

如今這個低調福利卻突然沒了，讓許多玩家買了許多境外遊戲來玩，瞬間突然連不上了。

好認同你睇法，今次選與係睇美國人既決心同睇法，即係 Trump 咁撚on9 但反支共立場鮮明，美國人都肯投佢，證明滅共得到廣泛人支持，其它缺失可以接受

情況有D似，香港，含柒都投民主派，幾柒都好，總之唔可以比支共贏

以trump 既無賴 分分鐘搵個藉口搞戰時連任

以前侵係咪真反共就唔肯定，但而家一定真嘅，跣到佢仆晒街

香港選而家根本唔使講咩嘢政見，只要唔比共狗選到就得，迫鳩支共撕爛塊面，加速斷佢財路

支共就係靠美金撐住局面，冇美金物資短缺，遲早壓力煲咁內部爆破

打機終於唔見外掛撚，雖然細過打機係快d爆機先會係咁用金手指。

冇晒遊戲麻醉後生支鬼，經濟又唔好，民族主義高漲下，壓唔住就有好戲睇

習朝鎖國之變造就黃業復興時期的來臨, 就你所知, 你認同嗎? (20分)

惟有靠電子雞

Dow futures fall 175 points Wednesday night ahead of report that may indicate 1 out of 5 Americans are out of work

估計每五人有一人失業，原本經濟好地地，咁樣一搞收咗皮，唔打仗點轉移失業人口、刺激經濟

消息：本港新增七宗新型冠狀病毒確診個案，全部屬輸入個案

支共有兩大病態群組：
1. 超高槓桿買樓同車的城市偽中產。
2. 連借錢的資格都冇，惟有在網吧打機過日晨的三和大神。

第一類，重可以造假數造到冇事發生。

但係第二類，因為屬於冇智商的族群，如果一出現呢類林則徐式斷網斷game，只玩番俄羅斯方塊。佢地可能真係唔要命同政府死過。

World of tank同world of warship好多支那人玩日本tank同船

大陸好多人係買香港機同game，所以一樣會有支那軍團，唔係點會有新game出一定秒清，根本啲舖扣起第一水貨拎番大陸炒

大陸佢地都低估左三和大神既力量
本來諗住愚民俾佢地娛樂麻醉就得啦
結果估唔到做就到一班爛泥，債仔惡過債主 2.0
愛國？頹廢不了；變返班高官慌了！

軍售案讓強國網友氣炸 竟稱要攔截美軍運售台武器船艦

〔即時新聞／綜合報導〕正值520蔡英文總統就職期間，美突宣布售台MK-48重型魚雷，現又傳出另有一筆魚叉飛彈軍售也相當接近成案，在美國總統川普上台後，一直在加大對台軍售，引發中國當局不滿，而有中國網友竟腦洞大開，要在海上攔截美國對台軍售船隻，押送回廈門港。

自2008年後，美國已向台灣出售了超過240億美元的武器，尤其在川普上台後，軍售力道更大，光是2019年就批准售台108輛「M1A2T戰車」戰車、66架F-16V戰機在內超過100億美元的軍售，現又在蔡英文總統520就職期間，宣布售台18枚MK48魚雷，時機敏感引發各界關注。

對於美售台強力魚雷，中國網友怒不可遏，紛紛叫囂要「武統」，竟還有人腦洞大開稱：「美國對台軍售船隻（比如M1A2），我們可以派軍艦攔截到廈門港嗎？未經允許向中國領土運輸軍火，我們正常行駛管轄權而已。」

有中國網友應和：「直接攔截摧毀，然後向美國起訴索要銷毀費」，但更多人表示：「能是能，但是不敢啊」、「沒那個軍事實力」、「首先你得知道是哪個船什麼時間運過去的，而且要確保信息一定準確，你覺得咱有這個全球情報的能力嗎？」、「夢還是可以做的，萬一實現了呢」。

有中國網友竟腦洞大開，要在海上攔截美國對台軍售船隻，押送回廈門港。（圖擷自網路）

冇工開，冇遊戲玩，冇雞叫，仲要拆城中村，睇吓幾時搞事嘅姐

最諷刺係美股日日升

三和大神係扭曲晒成個中華民族的高尚情操。
你叫我多勞多得，我搵夠今日網吧的消費就得。
我唔會向上爬，但我又唔會做乞兒，因為乞兒係會斬手斬腳。
唔需要高質數的環境，有地俾我訓就得。

理論就係
只係日本電視台個套介紹三和人生紀錄片實在頹廢到隔住鏡頭都聞到陣腐爛味

完美展示強國上下打不死既精神

諗起前排大陸bilibili仲出佐段咩后浪，講大陸後生仔嘅生活，笑撚大人個口

房貸風暴先兆？美國4月房貸拖欠率飆創單月漲幅紀錄

〔財經頻道／綜合報導〕提起次級房貸風暴，投資人依然心有戚戚焉，而近期有機構數據指出，美國4月房貸拖欠率急升至5年來最高，是史上最大單月漲幅。

《彭博》報導，據房貸服務公司Black Knight的數據，4月份拖欠30日或以上的房貸約有340萬筆，拖欠率幾乎翻倍至6.45%，是自2015年1月以來最高。此外，還有21.1萬筆房產正遭強制扣押或進入法拍。

Black Knight指出，除了武漢肺炎（新型冠狀病毒疾病，COVID-19）導致失業率飆升、加劇拖欠情況，美國聯邦救濟方案也允許受肺炎衝擊的貸款人延遲6個月繳款而不罰款；截至5月12日，約有470萬名貸款人在此寬限期內。

該公司的濟學家兼市場總監Andy Walden表示，數據顯示絕大多數新的遲繳與武漢肺炎的寬容計劃相關。雖然全國4月拖欠率上升速度創新紀錄，但是否會回到10年前法拍門（foreclosure-gate）危機的水平仍不明朗。據Black Knight數據，2010年1月份約有790萬筆房貸壞帳。

在美國各地，密西西比的11.9%拖欠率最高，再來是路易斯安納、紐約；紐約拖欠率達9.8%，較去年同期幾乎翻倍。較前月（3月）拖欠率上升速度最快的則是邁阿密、拉斯維加斯、紐約。

一手掌握經濟脈動 點我訂閱自由財經Youtube頻道

曾和軍火商合作 美外骨骼廠遭CFIUS要求解散中資合資公司

加州外骨骼公司Ekso Bionics在本週宣布，美國外國投資委員會（CFIUS）以國安受威脅為由，要求解散該公司和中國投資者建立的合資企業。圖為Ekso Bionics的外骨骼產品。（彭博）

〔財經頻道／綜合報導〕美中貿易衝突又漸趨緊張，在美國加強封殺華為和強化監管在美上市中企後，加州外骨骼公司Ekso Bionics在本週宣布，美國外國投資委員會（CFIUS）以國安受威脅為由，要求解散該公司和中國投資者建立的合資企業。Ekso Bionics則曾在2009年與洛克希德·馬丁公司（Lockheed Martin）達成協議，開發具有軍事潛力的外骨骼技術。

《華爾街日報》報導，美國Ekso Bionics在20日表示，該公司及其合資夥伴中國浙江創投等，收到CFIUS的通知，其涉及Ekso Bionics和浙江創投的合資企業Exoskeleton Intelligent Robotics Co. Limited。

CFIUS的通知指出，該機構因Exoskeleton Intelligent Robotics可能涉及的國家安全問題無法解決，並提出和Ekso Bionics、其合資夥伴共同協商1份「國家安全協定」（National Security Agreements），要求解散Exoskeleton Intelligent Robotics。

對於CFIUS的要求，Ekso Bionics打算與合資夥伴共同配合，並在確定「國家安全協定」的內容後，簽署協定。

Ekso Bionics執行長Jack Peurach表示，儘管公司已盡最大努力減輕CFIUS的擔憂，但該機構仍不允許繼續發展合資企業，不過Ekso Bionics也期望繼續和既有合資夥伴合作，並有信心透過和其他全球製造商合作以降低產品成本，且預計終止合資公司，不會對Ekso Bionics在2020年剩餘時間內的營運產生重大影響。

Exoskeleton Intelligent Robotics則成立於2019年，旨在發展、服務中國和其他亞洲市場的外骨骼市場，並在中國浙江省建立全球外骨骼製造中心。

而Ekso Bionics開發的外骨骼「人類通用載具」（HULC）技術因具有潛在軍事用途，該公司於2009年和洛克希德·馬丁公司達成了專利使用和開發協議。

佢的後浪就係我送外賣搵得多過坐寫字樓，所以外賣仔係未來社會趨勢。
武肺未爆之前，CCTVB播呢段野出來打晒飛機。冇人覺得成件事係有問題。

《香港01》獲得消息，今晚人大發言人將於記者會上公布關乎香港的重大消息。因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，堵塞香港的國安漏洞，放在《基本法》附件三在港實施，變相為香港國家安全問題部分立法。消息強調，這並非《基本法》23條立法。
據了解，港澳辦主任夏寶龍今晚會晤全體港區政協委員，就是通報有關內容。

美帝進行各個領域切斷, 大有"堅壁清野"味道

01：人大今晚公布「港版國安法」

brace yourself

可能過多幾日沈門呢到傾美支矛盾都會有人上門查水錶

我支持一黨專政，習近平永遠做主席

沈門係歌頌師父既地方黎 肯定冇事(好似係)
最多以後淨係講女

嘩唔係tum我開心呀話 覺得本身唔夠快 而家直接開掛一下爆機 攬炒objective completed

正式宣佈塔利班進註香港境內，中共堅決不偏不倚肅清恐怖勢力

咪撚縮呀

1949-2020

睇黎樓王要執某D人入內堂啦, 呢度隨時收得皮

整黨整港, 骨灰龕全面進場

帶埋me ok? 未入過

之前逢佩奧話睇埋兩會先公佈香港傷評估報告
今次可以疊埋心水出哂佢

要開個新group, o個個唔係我搞

佢擺撚到明收到風啦, 佢講得呢句我都知仆街

喺內堂講啦

【縮水兩會】史上最短！汪洋政協報告沒提「港獨」 推「一國兩制」行穩致遠 強化港澳委員政治責任

提「一國兩制行穩致遠」，唔提「港人治港」，強調「大團結大聯合」，立國安法，一國兩制檯面上都玩完，美英歐肯承認事實做嘢未？

侵呢排咁多動工對付支國
要反面係遲早嘅事

啊所生好似話21 定22 號有worse 野發佈，全民期待

未入過 想入

lihkg理論上係外國公司, 巴拿馬註冊, server唔o係香港, 係admin唔知係咪身在香港?唔係就冇乜問題

連狗一早比人起左身份

無咩好輸嘅感覺

佢或者舊年已經去o左外地, 佢唔知有冇權限shutdown server, 有可能要外地股東做先得

一早知係紅底丫嘛

總會有admin喺香港，同埋依家真係老笠洗頭艇乜都做得出

呢到革命基地嚟 呢位手足唔好再分化

以後只可以講女同cfu

Cfu都唔講得，身為KOL100之首，地位僅次春爽

歌頌師父都唔得? 跟佢買992我發撚左達喎

只要令到師父鳩頭大悅的說話，我咩都會講。

唔講以為你間鋪頭背後賣軍火

依單得啖笑，我點駛錢到你理？一係郁咗港元佢，發消費券，指定商家先使用，咁咪連根拔起囉，講緊中共自己連根拔起

要靜了

一開始就三人成虎咁我講你又講
結果又俾班上大人當真，殺殺殺
大傻鋤D，岩岩好頂到，但拆左堂同花順

唔使o甘自己嚇自己, 封Lihkg會成為國際頭條, 而且冇用, Telegram 四處都係, 唔通香港搞GFW咩? 家陣比佢都搞唔到

Twitter見到 北京3點幾個天黑撚到咁今次天災定人禍

比起封網 目的應該黃店拉人封鋪多

斷網搞條毛金融中心咩? 一斷真係外資走晒喇

Live : 海洋公園機動遊戲將改為逐次收費

咁我做咩仲要買你隻飛

兩手準備
等班支人大表演俾大家睇吓咩叫攬炒

買天拿水要向政府入紙申請
電話做乜用VPN熄GPS，身有屎
出入門口要安檢，冇十八區通行證拉得
九龍車做乜過黎港島，非法用途，拉

可能會沒收passport

其實而家立咩條例

好像分別也不是很大

其實依條女係邊個？

呢樣真有時真係覺得不如立苛政算，收下手積下德

立都唔使立
立法都要經立會投票
而家擺哂落附例直接實施

係真支共大撚鑊了

搵唔到原圖但好應棍

［信佢一成］FB 陳澍話係技術故障，唔係針對政治人物喎

佢宜家都要經本地立法嘅，好似國歌法咁

唔經立法會立更加比美國搞硬

吹哥

投資性質o既冇得比意見

沈旭暉岩岩重貼一個月前既舊文

佢應該估立反恐法

只有國防、外交先可以列入附件iii
今次國安法就係食正國防問題
其他都係要投票既... 叫做有時間醞釀民情反抗下

其實基本法附件三，支共已經可以自己宣布行使
《基本法》第十八條(下稱"第十八條")訂明，在香港特別行政區(下稱"香港")實行的法律為《基本法》、香港原有法律1註釋符號代表根據《基本法》第八條，香港原有法律指普通法、衡平法、條例、附屬立法和習慣法。和香港立法機關制定的法律。全國性法律除列於《基本法》附件三(下稱"附件三")者外，不在香港實施。凡列於附件三之法律，由香港在當地公布或立法實施。

第十八條訂明，全國人民代表大會常務委員會(下稱"全國人大常委會")在行使其權力，對列於附件三的法律作出增減時，會依循甚麼程序及條件。
根據第十八條，全國人大常委會在決定對列於附件三的法律作出增減時，先徵詢基本法委員會和香港政府的意見。第十八條又規定，列於附件三的法律，限於有關下述3個範疇的法律：(a)國防；(b)外交；及(c)其他按《基本法》規定不屬於香港自治範圍的法律。
第十八條亦訂明，全國人大常委會決定宣布戰爭狀態或因香港內發生香港政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港實施。

在香港實施全國性法律，須由行政長官公布或藉本地立法實施。時任政制事務局局長在1999年2月10日的立法會會議上回答同一項口頭質詢時表示，如果某條全國性法律有必要作本地化修改或適應才可在香港實施，該全國性法律便會透過本地立法方式實施；否則，便會以公布的方式實施該全國性法律。有時候，亦可在其後透過本地立法方式，配合某條全國性法律的實施。

宜家支共係想快刀斬亂麻，挽下手林奠會直接公布黎實施
唔等立法會

唔洗 入附件三

即係要宣告香港進入緊急狀態先？

雖然中共打橫行都無所謂

我估多數係反恐法
串連外國勢力推番中央政府之類嘅法例

係喎，撈亂咗

咁QE底下有冇咩保值方法
討論only

仲諗住35+攬炒支共，原來喺支共自己已經忍唔住

冇意義
由佢地岸鳩鳩勇往直前好過

等呢波實金回落價格, 買金幣金條,等美股再跌下, 合適價位分段慢慢入, 勿allin

開始走錢？

啱啱睇完，其實支共真喺多鴆余，全世界都知你想點，個說法有幾好聽都冇用，都喺睇美國歐盟點睇，平時冇事冇幹可能側側膊比你過到，而家風頭火勢真喺火水救火

正路啦，大陸佬第一個走先

睇下黎緊呢個月啲樓股點行就知

求上船

未識開, 等等

有機會希望可以上船

北泡冇支共科水,早就摺埋, 支共搵邊個科水?

入去睇魚仔唔錯 如果仲自由嘅話

終於有機會入去上香

習似乎係覺得一帶一路加內銷市場係夠做的

幫水泥鋼筋去貨之嘛, 一條撚路家陣, 好多爛尾喇

而家又搞大西北再開發

點解唔可以叫其他名
之前用完又再用

少年強 則國強

開定酒剪定雪茄今晚睇23條

第二次一定會成功

佢呢幾年搞o既計劃多到數唔晒, 冇個靈, 呢個都唔例外

澳門交易所呢? o甘多支股退市去澳門開咪好, 點解又回流香港?

內堂好似係

[國安法]全部同我Down定哂啲黃App，政治審查或被下架

宜家FT要25000鎂先可以出debit card

夜期咁都唔千跌

D人係唔面對，定係唔識驚，定係信政府唔怕？

以前係冇limit 客多o左

咁快改咗
之前好似係一舊水鎂

COVID-ALERT: Covid-19 death toll in the US rises to 93,439

睇錯春袋

常識崩壞 連登仔要洗牌

百度都話返香港掛牌上市

大家都係估估下，定係大家預撚左會講咩，等美帝出聲。

Btw,取消獨立關稅要唔要兩院傾？

唔撚識反應

［.........］老燒：我同你賭一樣野：兩會會引入國安法/23條？我認為冇可能！

咁咪好
當連美國金融制度都容唔到一間公司o係到上市
導致呢間公司迫於番香港上市
而肛交所又比佢上市的話
咪可以比世界睇香港金融制度幾咁兒戲

Mola Mola

見證一国一制

隊啦隊啦

到佢上到戈刻，應該香港嘅地位都已經不保

人權法案寫得好含糊 只要美國管轄區域以內
國務卿執行咩都得

而家下一步要睇就係班中產有咩動作

美金就快7.8

卡上年6，7月睇果時已經一直都要，再早好似有人講過唔駛

可以睇一日升50點

U.S. Initial Jobless Claims Total 2.43 Million in Latest Week

劉小麗選舉呈請勝訴 陳凱欣當選無效

原來今日法治復活咗

而家夠冇左25USD補貼

買多幾層樓

最近搵多左美股blog

發現好多黃blog
黃到貼721都見到

當然股票面前, 政見都要行開
但好開心見到大家都慢慢撤資

集團在回覆傳媒查詢增持事宜時表示，一間李嘉誠(環球)基金會全資擁有公司於5月15日、5月18日、5月19日及5月20日，以平均價每股46.9298元、47.8513元、47.4945元及47.1048元，購入長江實業共808.9萬股。

根據《證券及期貨條例》，李嘉誠持有長實的權益由34.7%增至34.92%；李澤鉅持有權益由34.77%增至34.99%。

國安法殺到 大陸佬第一個走先 廢老李嘉誠摸頂增持長實

搵夠客o卦? 之前白賺佢75蚊USD, 老貓講佢又唔信

今晚人大發言人將於記者會上公布，因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，以堵塞香港的國安漏洞。

據《香港01》獲悉，「港版國安法」主要針對四類行為，包括顛覆國家政權、分裂國家、恐怖活動，以及外部勢力干預。其中恐怖活動為《基本法》23條所未包涵。

《基本法》23條所列的7點內容中，叛國、煽動叛亂、竊取國家機密為「港版國安法」所無。

我地過去同而家所討論嘅野，基本上已經觸犯咗國安法

做文宣?分裂國家
唱榮光?分裂國家
twitter戰線?外部勢力
運動全方位打擊

香港廢老 美國廢老

我518先再入, 入到一睇515取消左

屌呀夠我入返2股AAL

美金一日升到癲左

少少姐, 邊有咁誇張

股市咁睇你好難贏到錢

市場扭曲

50點都唔夠 未上到一個月高位 離7.8仲有一大段距離

有追溯期嘅話大半個香港死咗啦

燈到冇朋友，服撚哂

沈門外堂留俾淨衣派玩

tvb 又真係幾撚配合中共，冇睇佢，但見佢連播兩套警察劇塑造形象，然後依期仲要講恐怖活動咁款

港版國安法草案全名係：
《全國人民代表大會關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）》

以後屌林奠同死黑警係咪會俾人拉

會話你顛覆國家政權同意圖分裂國家

災難來臨？》兩會召開之際 北京下午突如黑夜 今晚冰雹7級大風

我愛國但反黨算唔算犯罪

都係唔錯既方法

算
因為你愛國無撚用
擁護共產黨先係最重要

顛覆國家政權

黨=國 係常識
沒有共產黨 就沒有新中國

記得大師兄最深刻一句
股壇一切皆虛幻

國安法一行左李+x會唔會行萬達老細後塵
長實比土共入侵最後充公

郁得到佢晨撚早郁咗呢！
行得呢一步證明佢哋仲驚過你

就第二句意思, 黨係大於國

牙鉅醒目無上北京呀

如果咁都可以入落附件三 咁condom都得啦
中國法律=全國性法律 好野

做得呢個位，蠢就大撚獲啦！

鉅仔

係咪立硬國安法？

係
用附件三隊入嚟
佢玩撚哂

沒有共慘黨，就沒有辛中國

黃之鋒：「唔走」

聽日個市北水會唔會入嚟托住

沽得！

兩會開緊，升升升

過幾日標普就會出黎降低香港評級
到時睇柒婆講咩干預內政

永動巴d淡倉嘆為觀止。之前2 幻8 好似你話開淡，我仲叫你小心，真係細路仔唔識世界

\|/
師父早晨

百度傳擬美國退市回流本港

美國近日不斷收緊中概股上市的限制，美國參議院周三（20日）通過了《國外公司問責法案》，進一步針對中概股，不少中概股已經部署回流，京東、網易傳將6月在港招股第二上市，百度昨晚更傳出有意從納斯達克交易所退市，回流至中國市場。百度股價昨晚在美股開市前跌逾8%，低見99美元，開市後股價回升，截至昨晚09:52，報110.27美元，升1.61%。■香港文匯報記者 周紹基

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，恒指目前的波幅區間介乎23,671至24,766點，仍是上落市格局，而23,800點的防守線頗具支持，多次跌破都出現反彈，認為股民可在該水平之下吸納，短炒兩會概念。

繼續鬆綁

即係今日穿硬
\|/

\|/師父

進一步貧窮化，加速食大鑊飯

Odey Says Governments May Make Private Gold Ownership Illegal

顛覆國家政權罪

我識掃地, 預我啦！

我日日狙擊果幾隻五毛
尋晚一個po都冇出

\I/

\|/師父早晨

封殺中概股 美參院通過新法案 無法監管核數須停牌 會計界：仍有談判空間

on99而家係你公司條數有問題
仲要我繼續比你間公司上市?
呢條法案既能夠保障美股投資者亦可以保護美帝金融制度
公司查唔到數就過主去番上證搵冥幣

23800

李克強冇咗以前果隻印堂發黑

Cfu又中

\|/唔知仲有幾多機會可以上香俾cfu

彭博：中國沒有設定今年經濟增長目標，因疫情及全球不穩定

師父8500點終極預言終於有機會成真

師父比出黎條防守線好似薄過牛油紙 未開市就隊穿左

又連數都懶得造

0.01

師父

有熊係手嘅 應該扑暈自己
揸到8500

23,671
穿!

係做唔掂

D數點啪都唔啱 點做呀

信永中和係big4定咩黎

話左一講女就沈判近㗎啦

尋日連三和雞都講埋，仲唔天崩

一聞到沈門有濃濃化不開嘅燒魷魚精液味
就知道大沈判日不遠矣

真係吹漲

話咁快刺穿沈尻頭個袋底

有冇人去中環交易天橋提醒師父揼低飛煙跑快d去撈貨。

蘋果記者召喚

對唔住囉 只係忽發奇想姐

今日會唔會千跌落得好快

第一日開兩會就整個千跌落爺西面

仲有錢咩佢
得番煙頭咋

做大陸生意會計師行
印象中有件政府官員好似合夥人

誰人曾照顧過我的感受
揼我鳩頭
賜送我煙頭
能得到的安慰是師奶仔相信後
輸清光兼賣蘿柚

唔托啦
洋人欺我太甚 ........(下刪一百字）

合唱：誰人會愛你這種CALL兒仔
師父：流落到谷底

闖進每晚夢裡 令師父夢遺

由七友變左孤兒仔？

與中國建交41的美國，承認對中國的接觸政策錯了！白宮發表1份長達16頁的《美國對中華人民共和國的戰略方針》（United States Strategic Approach to The People's Republic of China）報告，表示低估中國共產黨，美方曾經希望刺激中國的基本經濟和政治開放，結果近20年來，中國政治改革停滯，反而利用經濟、政治和軍事力量，損害美國的利益，以及世界各國與個人的主權與尊嚴。

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）在白宮520發布該報告前表示，自1949年以來，中國一直由殘酷的威權政權與共產主義政權統治著。幾十年來，美方認為這種政權可以通過貿易、科學交流、外交影響等，變得像美國一樣開放自由，因此讓他們（中方）成為世界貿易組織（WTO）的一員、發展中國家。但，這個預想並沒有發生，蓬佩奧承認，美方大大低估北京當局在思想上和政治上，對自由國家的敵對程度，全世界現在都意識到這一事實（The whole world is waking up to that fact）。

蓬佩奧毫不客氣地抨擊中國目前是「殘酷的威權政權」。

在該報告中，白宮提出新的戰略方針，指出為了應對北京的挑戰，政府將改弦易轍，採取競爭性的方式，根據對中共意圖和行動的清晰評估，對中國進行重新評估，目標是保護美國至關重要的國家利益。

美聯社報導，美方將改採公開施壓的方式，遏制中國在經濟、軍事、政治等多項領域的擴張，第一步就是對台軍售。

美國國務院20日宣布批准1筆總額1.8億美元的對台軍售案，包括批准出售18枚Mk48潛艦用魚雷、零組件與輔助和測試設備，國務院聲明表示，此軍售案將幫助台灣改善國家安全狀況，有助於維持該地區的政治、軍事穩定。

根據該報告，川普（Donald Trump）政府認為對北京進行的靜默外交（quiet diplomacy）已經被證明是徒勞無功，美國將對中國施加更大的壓力。

最新的美中交鋒是在最近的世界衛生大會（WHA）上，中國國家領導人習近平受邀視訊演說，同時間川普則放話永久斷絕對世衛的金援。報告抨擊中國做了許多破爛的承諾（littered with broken and empty promises），從1980年代以來，北京簽署多項保護知慧財產權的國際協議，但如今世界上超過63%的假冒產品來自中國。

川普已經簽署這份報告，白宮將它送交國會。值得注意的是，報告表示，美國希望與東協國家、日本、印度、澳大利亞、韓國以及台灣加強合作，美方已經投入1兆美元在印太地區，2019年11月，美國、日本與澳大利亞也啟動了藍點網路工作（the Blue Dot Network）。美國將繼續以尊重但堅定的方式，與中國領導人接觸，繼續向北京挑戰中國的承諾。

白宮發表1份長達16頁的《美國對中華人民共和國的戰略方針》報告，表示低估中國共產黨的殘暴。

報告原文：United States Strategic Approach to The People’s Republic of China

趁未過沈歌法, 作返首沈門之歌

之前我未作左一半call的軌跡

參議院寫緊bill制裁港共, 兩黨聯手

所以完全唔駛擔心, they will get what they deserve, 美國政治不以一個人既主觀意志轉移

尋晚教左一晚書好撚攰

上面班老散仲未知咩事

唔識作到岩番D音

教邊個? 你個柒頭friend?

肥佬又搞彎個市

嗰個就由得佢入土為安啦

係喎你個fd今次有咩睇法

估計會制裁幾件港共支共官員，先嚟下馬威，咪以為只噏唔做

狗頭強，支鬼辦頭目，柒婆機會濃，只要一制裁，任何同美國有生意來往公司提供服務予被制裁者，一併制裁

即係銀行都唔使用，關係法應該未郁，不過會限制任何可轉作軍事用途科技產品進口香港

「大中華地區經濟是目前全世界最好」

\|/ 師傅早晨

問左越南未

call 的軌跡 - Louise Shum

煙頭再尋覓 Louise無法去可屈
美債揸幾手冇利息
剷不夠米青 同伴沒貨已沽清
再唱5G渣貨是常識

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

入土為安 呢個時候仲可以繼續吹好風係真心膠，唔死都無用嗰隻 咪好似肥佬咁

留意大師睇市
關鍵時刻!!

我個傻鳩friend神喻: 渣中資股驚閪咩

剷不夠白漿啱音啲

千跌go go go!!!

cfu叫 Louie呀
不肖弟子

昆崙銀行仲唔快啲喺香港開分行

我自橫刀向天笑
走投無路入崑崙

call 的軌跡 - Louise Shum

煙頭再尋覓 Louise無法去可屈
美債揸幾手冇利息
剷不夠米青 同伴沒貨已沽清
再唱5G渣貨是常識

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

沈一再回憶 常用術數去掩飾
跌那裡都吹奏我洞悉
沽爆冇業績 常說沒買最可惜
沒答案的方向與目的

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

(結他位)

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

不過就咁睇
香港人本身迫到支共r爛塊面都要行一國一制
已經係好值得嘉許
再上一個層次就係大國與大國之前博奕

個心定哂

「剷不夠白漿」 對唔到 「衝不破牆壁」的平仄
或者有沒有另外一句建議

個個用錢嚟投票

習近平世衛「潑雞」遭封鎖

與師父戰鬥的人 應當小心自己不要成為師父。Wer mit dem Cfu kämpft, mag zusehn, daß er nicht dabei zum Cfu wird

嘔心血又瀝

師傅做明燈? 睇下岩唔岩音

都係無子兄有文采

師父的轟歌終於面世
call 的軌跡 - Louie Shum

煙頭再尋覓 Louise無法去可屈
美債揸幾手冇利息
嘔心血又瀝 同伴沒貨已沽清
再唱5G渣貨是常識

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪俾我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

沈一再回憶 常用術數去掩飾
跌那裡都吹奏我洞悉
沽爆冇業績 常說沒買最可惜
沒答案的方向與目的

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

(結他位)

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

人仔由尋晚又上返 7.13

估唔到廟區原來仲係教會

你教咩科？我想聽

高質過教會多多聲啦，俾下面好喎

樓王新 POST 可以放埋首歌

第一句改煙頭已禁熄

無子兄，你用我個draft去改啦

美國債渣幾季冇利息

H.R.6947 - To authorize the President to recognize the Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China as a separate, independent country, and for other purposes.

最終要1:20，結局嚟，冇外匯支撐匯率，廢紙化機會濃

希望可以用得晒啲標題啦

Cfu d range同支持位

On Goethe: 國安法簡單技術文

好

煙頭已禁熄 Louise無法去可屈
美國債揸幾季冇利息
嘔心血又瀝 同伴沒貨已沽清
再唱5G渣貨是常識

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪俾我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

沈一再回憶 常用術數去掩飾
跌那裡都吹奏我洞悉
沽爆冇業績 常說沒買最可惜
沒答案的方向與目的

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

(結他位)

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...... 天台你別去

煙頭已禁熄Louie沒法去可屈
美債\揸幾手冇利息
嘔心血又瀝 同伴沒貨已沽清
唱淡美股 中國要騰升

踏著Call Put的軌跡 逗住師父的窩輪

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪俾我累
這個市況已千升千一跌 真扭曲
屌你...... 天台你別去

沈一再回憶 常用術數去掩飾
跌那裡都吹奏我洞悉
沽爆冇業績 常說沒買最可惜
沒答案的方向與目的

(結他位)

踏著Call Put的軌跡 逗住師父的窩輪

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已千升千跌 真扭曲
屌你...... 天台你別去

點睇

入定人仔先

［好文重温］陶傑：在死亡大使的黑色巨翼下

再唱5G 中國要騰升
逗住師父的窩輪 (用番師父手影好一點)
這個市況已千升千一跌 (OK wor) 真扭曲 (唔岩音)

想入場撈5G股 跟隨大師足跡
有冇推介

不問價買京信

//屌你...... 天台你別去//

果然估中，被制裁者不得使用美國銀行服務，即係SWIFT系統，就算支共銀行有做美金業務唔敢幫你搞，一係罰巨額錢一系不准使用SWIFT，偷做一爆就摺得，自己揀

民陣吹雞，今次好大機會真喺香港最後嘅遊行

無子兄的"天台跳落去"重傳神

買中芯如何

其實一直講攬炒 到今日真係埋到身
先發現自己仲有恐懼 仲未完全做好晒心理準備
冇得好撚大無畏咁講 「攬炒啦仆街」 開始明97前d人係經歷緊咩

有埋老貓身影

師傅有無巴呢位大文豪歌頌真係三生有幸

熱烈地彈琴熱烈地唱

呢句最後一段用就夠, 有ending作用

今日番工 發覺少數派（藍屍）全部都收哂皮 個個話移民

喂唔好吹奏我

[/quote]再唱5G 中國要騰升
逗住師父的窩輪 (用番師父手影好一點)
這個市況已千升千一跌 (OK wor) 真扭曲 (唔岩音)[/quote]
咁用 不追put? 我唱過 扭曲其實岩音唔岩調 空虛個空字太有力 寫得太好

NordVPN現接受香港記者朋友免費緊急VPN申請!!!!

nord係一間良心企業

NORDVPN, 不了

要大力咁吹

牛牛新聞冇報國安法，支那人連個市點解跌都唔知

師父的轟歌終於面世 (2nd Ver.)
call 的軌跡 - Louie Shum

煙頭再尋覓 Louie無法去可屈
美債揸幾手冇利息
嘔心血又瀝 同伴沒貨已沽清
再唱5G 中國要騰升

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪俾我累
這個市況已千升千一跌鳩到縮
屌你...... 天台你別去

沈一再回憶 常用術數去掩飾
跌那裡都吹奏我洞悉
沽爆冇業績 常說沒買最可惜
沒答案的方向與目的

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已千升千一跌鳩到縮
屌你...... 天台你別去

(結他位)

踏著Call Put的軌跡 盡露師父的手影

我已背上一身call債，後悔與唏噓
你卻說你呢鋪被我累
這個市況已千升千一跌鳩到縮
屌你...... 天台跳落去

千跌

牆內嘅人真係唔知牆外發生乜野事
D圖好正

呢個大跌市，沈門係一片快樂之中。
令我諗起禁片薩多瑪的120天入面的偽貴族。

班廢老末日
個個入哂大藍籌收息
823今日52周新低
5號今日37蚊

廢老重有大把月餅罐入面錢買貨。

人大常委會副委員長王晨解釋「港版国安法」草案，重點如下：

1️⃣中国政府維護国家安全的機構可按需要於香港設立機關；

2️⃣授權人大常委會制定相關法律並納入《基本法》附件三；

3️⃣針對分裂中国、顛覆政權、恐怖主義等危害国家安全的行為；

4️⃣行政長官須履行維護国家安全的職責，如教育、依法禁止危害国家安全的行為等；

5️⃣反對外國勢力以任何形式干預香港事務，必要時採取反制措施。

東廠都起埋
刁總真係想做崇偵?

牛牛新聞冇報國安法，支那人連個市點解跌都唔知

真係睇牆內人仆街係好開心

早幾日樓四忍痛斬哂。港股真係要逐步抽身了

終於千跌
証明香港未死得哂

NordVPN 出過事？

唔千跌點對得住阿爺一片苦心呀
跌夠千五都仲得呀

早兩日講囡囡，今日就千跌

半日八、九百億

舊年已經估到港股唔再適合作長期投資，基本因素已經變哂，投資要走去美股，我已經唔睇港股好耐

有剩嘅小數目由佢擺到夠，唔再理，叫支持吓本地證券行致富

半日仲多過一日成交

詳情可以問樓王
樓王唔推薦

我覺得跌兩三千點都屬正常

可能要等埋侵個強硬回應
到時就落埋最後一眼釘

好虔誠既教徒

唔係我唔推薦，我都用緊不過有平嘅非支鬼經營嘅就冇必要用貴，除非特別好，例如極高速度，通常呢啲VPN速度大家咁上下，一定冇自己私人搞嘅速度好

大陸資金/外國資金應該再會劈價賣物業
樓市已經死咗

睇下會唔會穿埋2幻3

surfshark都得 平少少咁

之前見你講TWITTER有人講俾人偷左KEY
同埋話佢廢

所以就不了

好癲
真係似想打落去

香港個市係建基於法治同政治穩定
呢兩樣都冇埋的話憑咩仲有二幻三咁高

萬8，我睇萬8

睇跌市睇得好開心，廢老輸哂未

surfshark 好似唔限device

大師兄界王拳140-160

依次要感謝黨

無限

咁買surfshark $1.99 24個月

記得換埋router , asus

netgear得唔得

就係佢平，兩年期咪搵間平啲用

買前打code : freehk 會有多3個月加變1.79 usd per month

嗰個係網站過期cert，係設置權限失當，同佢VPN server冇關嘅 不過班友咁低級錯誤都得，我估炒哂喇啩？

之前都賴賴行，冇用VPN，估唔到咁快嚟料，今次真喺要攪

清理支共在美spy，堅壁清野，為擦槍走火開戰做定準備

樓王 想問之前啲device 連過government WiFi 需唔需要洗機 以策安全？

明教授分析，習近平要做啲嘢挽回勢力，但手上冇咩好橋，其中一個可用嘅手段係高壓控制香港，等大家以為佢要鎮壓香港，就要反過來求佢唔好咁做。

明教授之前都講過中共最鐘意以進為退，將虛牌當實牌打，例如放風會出解放軍坦克車對付香港，其實佢唔會真係咁樣做，但借此可獲得談判籌碼

停止送頭

化為泡影

ISP有log，有人話港共喺雨革之後，要求ISP保留10年log，我唔知係真係假，為安全計，一定唔可以就咁直接去"敏感網站"，因為log有時間，你出po有時間，好易捉到路，通過VPN嘅DNS佢唔知你去邊，只知你接入一個IP，從連接port佢可以估到係VPN，但冇法知道你通過VPN去咗邊

成個故仔唔記得, 淨係知佢地蝦碌

金仔變左習種老師

已經出到呢一步，其實香港人都唔駛抗爭。
因為美國已經盯上獵物。

老貓上pornhub唔用VPN，話冇咁快，pornhub係外國反共勢力嚟，好多人屌支共，佢都懵懵哋，die soon

同草榴社區一樣唔止係鹹站，好多屌支共嘅

師父話今日跌市睇一兩日
唔夠力再跌架喇
QQ put 可以食餬
除非打倉，如果唔係唔會到238

今日真係好撚高興, 見到個市咁樣, 然後一班傻鳩覺得老共好快會救市

水花都冇滴, 你估下邊個沽貨可以沽到彈都唔彈下? 屎淋尿瀨走貨嗰個咪就係大陸佬囉

我都係嗰句, 能夠見證一個咁既大時代, 我覺得好光榮

已成定局 坐定定睇支共滅亡
好快會斷埋美金來源 呢兩日係咁講邊間邊間支那股黎香港 國安法有晒藉口收香港皮 但先制裁官員

你去pornhub佢block咗，大紀元都block，係去過lihkg啫，應該都唔使，政府IT佬好撚渣，未必有 紀錄，不過gateway有份blacklist肯定嘅，我測試過圖書館，街市同公園，有個軟件對url同ip 嚟blocked

用公共wifi一定要用VPN，就算唔係紀錄驚有假hotspot

Surfshark有冇wireguard?
NordVPN 話有Nordlync

屌牙，大C又話兩會一定升

28號正式通過會唔會再潛深啲？
定跌成定局？

爸打第一日到沈門？

聽緊live
師父部署緊撈貨。

老貓rap🙏🏻

有，仲有shadowsocks-libev, 可以翻牆嘅

淨衣派師兄弟？

Cfu吹大雞
班公公婆婆

收到

哪有買qq put呀死肥佬

所以話誠哥真係華人第一政治家, 索性叫李澤鉅理柒佢, 稱病不上朝
黎緊呢兩日就一定係所有人輪流出黎話支持國安法, 邊個唔講就邊個打靶

儲緊氣壓彈弓

佢買左點會跌

你理撚得我吖。jpg

李+×係諸葛亮。jpg

將碌鳩劣幾劣
就好似鳩屎咁變多隻put出黎

肥佬又想暴力教佢自己啲qq call咋

以色列project比人ban左醒水啦

我估阿李家傑可能上撚左飛機先知咁撚大鑊, 特登搬行李揼自己腳, 搏返香港醫

美國係獅子 從來唔鍾意單獨上 喜歡群毆直至分完食物

聽大c講，成手5g股炒兩會

大媽莎都要出啲咁嘅屎橋避席，證明上面真係想大開殺界，落地還錢

連登都有淨衣

嘩!
淨衣派，陰勁陰勁

呢單又係奇撚怪, 我估全盛期香港機場, 一日都唔知有冇一單dup 斷自己

屎為都就執笠咁滯，去買支共5G股？ 冇晶片供應邊個搵佢起基站？ 他日冇得維修，用支共晶片咪搞笑啦，良率同製程全部唔得，仲有設計CPU邏輯電路嘅仿真軟件，全部美國嘅，唔比用即刻死，要active嘅

師父識條毛IT嘢咩

涉日侵華試題取消 分數不評卷及計成績

又中呀

消息：考評局取消歷史科爭議試題 (5/22/13:08)

岩啦岩啦

港女有冇俾人強姦到昏迷既機制?

取消埋歷史科啦

唔得, 取消左點俾啲學生知道共產黨偉大光榮正確

淨係得返愛國科，其他咩知識都唔需要學

Kmt反了

又嚟料

中史淨係讀支共呢幾十年就得，仲要淨係讀德政，姐係唔洗點讀

數學科試題：
十個反中亂港份子一字排開，拉左一個去打靶，淨返幾多個反中亂港份子？
答案：零。淨低既反中亂港分子感懷共產黨既恩德，流淚懺悔，痛切批判自己所犯下反黨反人民既罪行，誠心悔改成為習近平同志既衛兵。

師父保重身體呀，跑太快一間又中風就唔好喇

支國人中意幻想自己係受害者。以後兩宋淨係教靖康之難同宋帝丙算啦

你就中風，佢係跑跑下飄起左，羽化登仙

無子兄個fd真係

輸淨件壽衣 = 淨衣

我睇下夜啲請佢食餐飯啦，食飽啲先好去跳樓

食番餐好既

link plz

無子兄深得厚黑學x實戰理論x毛語錄精髓

主席:不要反抗, 以免整親保安

直落咁款
有冇機落足2千點

好似夜期先有

浴沐更衣 齋戒三日 揀吉時 上路 \|/

大撚膽!!!

今晚cctvb唔知會用咩原因講今日跌市

又醒起地母經

美資趁兩會惡意沽空

新冠肺炎未見係美國受控
引發市場資金避險

咪戇鳩啦, 今日CCTVB係會報個市升左千幾點

港股跟隨外圍市場情緒下跌 萬能key

沈振盈一早講左炒兩會概念 一早提哂水

浩浩乎如馮虛御風，而不知其所止；飄飄乎如遺世獨立，羽化而登仙。

取消歷史，改做黨的大地恩情血液史，必修科

飄飄何所似，振盈差碌鳩

我最期待的畫面

死肥鳩指定埋日子, 好心就咪撚同船啦

*血淚

終於有人quote. 後面嗰句根本係師父既寫照

遙想師傅當年，師母初嫁了，雄姿英發。
羽扇綸巾，談笑間，牛熊皆灰飛煙滅。

中共強推「香港版國安法」 香港VPN翻牆軟體下載暴增

【美博翻牆2020.5.22】中共人、政協二會正在召開，已經預告推行「香港版國安法」（全名為《全國人民代表大會關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）》，此法在去年「反送中」爆發之初就已醞釀，後來因抗議而擱置），其草案曝光：中共可在香港設立「國安機構」。消息一出引發國際輿論反彈，認為此舉形同消滅「一國兩制」的承諾。如此突然帶來的一個特別現象：用來「翻牆」的VPN軟體在香港下載量劇增，而且Google的關鍵詞「移民」、「台灣」搜尋量也倍增。

香港《經濟日報》報導，中共要推行「香港版國安法」，消息曝光之後，專門用來「翻牆」、「逃避定位」的VPN跳板應用程式，在香港蘋果（Apple）商店下載量遽增，十大熱門App中就有7項是跳板軟體。這顯示香港人已經感到深度不安，擔心自己的自由言論成為被中共國安迫害的證據。

報導還引用SensorTower資料，指出VPN跳板軟體下載量劇升，其中著名軟體「NordVPN」竟飆升120倍！「NordVPN」表示，因應這次突髮狀況，已經緊急在台灣加裝伺服器。
另有報導，香港地區的Google關鍵字，更可以見到港人在昨日（21）晚間搜尋「移民」、「台灣」的次數暴增到原本的4倍以上，即使在深夜亦達平時的兩倍，足見港人的焦慮。

VPN果然生意大增 意料之中

我都唔知當年睇中國文學為乜
到老左得閒一開google大把台灣大學有更準確分析同更精要嘅選讀

因為美股跌，搞到港股跌，一啲都唔關兩會事

細個讀書，背多幾首，成世入腦。老左就過目即忘

一定唔關國安法事
國安法連商界都支持

你岩
我都係記得幾句
還撚晒

師傳騎牛帶熊灰飛煙滅騰雲駕霧

一早叫左你地咪講女

停止送頭+1, 美帝冇真動手signal,就唔使出頭
跟大隊啦. 武漢肺炎呢單嘢=中共自簽佐死刑判決書.
依家中共明顯係慌佐, 得番香港可以搞呢D小動作. 以進為退, 虛牌當實牌打, 一向係中共傳統手段. 但美帝已經睇穿哂呢D小技倆, 今次唔會再work. 香港準備先死一次吧.

講遲左添啦，腥臭到8500

用致富買美股怕唔怕

師父又中, 228-232有支持

國際線手足入嚟睇咗佢：不停機械式重複 好容易令外國社會麻木；要人同情自己 亦要攞個國際同理心出黎connect

佢貴，我用外國offshore證券商

不過佢好似有月供美股

【大師睇市】大市仍會震盪多一至兩日！
05月22日(五) 12:44

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，內地人大會議將審議「港版國安法」，引起市場震盪及恐慌，恒指早市跌逾1,100點。投資憂慮美國或對香港獨立關稅地位重新界定，甚至會出現走資潮。而樓市在「港版國安法」下，有機會「冧檔」，因此本地地產股、銀行股料首當其衝受影響。

不過，他認為，市場或過度反應，港股已由低位累升不少，短期調整亦屬正常，今早跌幅已反映七至八成的相關消息，料指數將會震盪多一至兩日，但仍處於上落區間之內，22,800至23,200點為短線支持所在，投資者毋須過分擔心，可於下周再趁低位部署入市，博期指結算。

大師又指，由於小米集團(01810)、阿里巴巴(09988)及港交所(00388)等股份近期已累升不少，有胡食的話可因應自身持倉略為減磅，但不建議再追沽。
－－－－－

國安概念股

到底中出陳同佳條女果個人係邊個, 佢先係一切嘅幕後黑手

邊撚到有德政

我估係佔中呀唔係 係暴力黃絲大手沽股市

所以得出結論就係唔洗點讀

Btw, 就算國安法立埋我都係咁講架喇
支共無德政, 有本事就洗我頭

但不建議再追沽。

唔關事，就算冇陳同佳事件，支共點都會搵啲事件攪香港，情況有啲似一戰前，歐洲各國都已經磨拳擦掌，就算斐迪南有冇被刺殺都必定打仗

228條底重薄過中國製口罩。

收到晒指示 師父好野

大躍進同文革清除千萬計支國人
為國家去除人口負擔

QQ成100億成交，最牛對最熊

海洋公園終承認債權人為中銀 董事局成員有中銀高層！

新入門既唔該睇下樓王開頭啲師傅j圖先

英下議院9月11日二讀法案 建議持BNO港人獲居英權

債主係中銀，救得！

民間記者會回應國安法，亦都可能最後一次

望一望聖物圖

港澳辦︰國安法不影響外國投資者在港利益
22.05.2020 14:00

國務院港澳辦表示，全國人大決定審議涉及香港維護國家安全的草案，是十分及時、必要和重要，強調條例只針對分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動的行為以及外國和境外勢力干預香港的活動，不會影響香港居民依法享有的權利自由，香港一國兩制方針、資本主義制度，以及高度自治和法律制度都不會變，外國投資者在香港的利益將繼續依法得到保護。

爺西比人沽到驚

佢qq 好似330撈底，440 無走而家走都執$80
呢個真係無得屈

高盛出口術到叫人買巴西股票市場
幾時到委內瑞拉

露底

麵仔上水
唔好意思呀咁多位戰友!!!!! 咁耐冇開POST係因為我有個病要打呀!!!!!!!!!

巴菲特：潮退時睇下邊個有著褲

《路透》引述消息報道，印度已草擬法例，收緊中國及香港對印度企業的投資審查。

228=爺閪底, 師父又中

原來有預知能力真係會出事……
古有諾查丹馬斯，之後到麵仔，師父輕微中風真係執番身彩

所以你話師父條命幾咁硬

唔該樓王 因為government WiFi 唔俾連VPN 所以問一問你意見

公務員 真正人上人

好彩23994 cfu換曬保守基金

依加公墓員都唔夠做皇軍勁

冇諗過12得番27蚊

咁耐都只係聽過淨衣派.今次係第一次見到淨衣派

呢個斷腳值幾億。

仲揸住4手 好撚痛

國安法殺到 大陸佬走人先 唔係唔沽盡佢呀？

鏟蛇

SYNOLOGY

吸血鬼咩事，中左大絕？
跌左10%

改革開放，抗蘇抗美，幫助非洲第三世界，射火箭上太空，經濟上超英趕美

師傅係羽化成仙，你點可以用凡夫俗子同佢比
大0膽!!!

一定要講奧運
大大提升中國香港人身份認同
我係中國人呀HI

外交部駐港公署籲國際尊重中方在港維護國家安全
22.05.2020 15:12

外交部駐港特派員公署發言人指，全國人大決定審議涉及香港維護國家安全的草案，不單是堵塞香港國家安全的法律漏洞，切實維護國家安全的必要之舉，亦有利維護香港長期繁榮穩定，確保一國兩制行穩致遠；希望國際社會恪守不干涉內政、相互尊重主權及領土完整等國際法原則及國際關係基本準則，全面準確理解並以實際行動支持一國兩制，尊重及支持中方依法在港維護國家安全的努力，客觀公正看待全國人大決定，不以任何方式干預香港事務、干涉中國內政。

開始驚到瀨屎

Spin去恐怖主義 國家安全

啲資金淨流出
我睇到笑撚到gapap聲
又話啲商界同高官都支持立法嘅，宜家你哋第一個聯手隊喎?
想洗倉撈平貨乎

領匯？

歷來最成功

高官脹紅了臉：跌市的事，不是沽

沈門充斥著快活的空氣

啲大芋宜家個市俾撚曬反應你哋班狗官啦！
都係果句，
自己申請，你死你賤!!!

yes

仆街支銀美金 bang bang聲升

淆了

泥菩薩

twitter 提親呢條友都會被bam

今日大戶又有暗示，跌「千死死死」點！

話人立法打擊外部勢力
但又出信同外部勢力解釋

恒指收市報22930點，跌1349點，跌幅逾5.5%

Investing 唔係wor

GOOGLE 報23,075.78 −1,204.25 (4.96%)

futu 都係 22930 -1349

咁都仲唔客觀，香港變做支共第九城市喎，我係外資都cashout走啦！
仲等你落閘放狗咩

佢地同支共唔係真係諗唔到會變成咁呀

嗯，亂啦亂啦，反啦反啦！
沽高都瀨得幾勁扣咗百幾點。

一生死狗

佢哋係弱智，都唔係今時今日咖啦！
成撚日以為自己係john，俾人撚緊都仲未知
最重要嘅係，美國果邊連條底褲邊都未俾你睇，就自己開撚曬牌俾人屌，抵死

都跌成咁 係咪又可以講下女 平衡返個心態
等聽日再跌多D

今次正宗玩壞咗，跌市跌到報錯數

同意
長痛不如短痛

最近J開wwe女子摔角選手

嘩!
面仔唔怪得有神燈力啦！
原來做燈膽會咁撚大獲
師傅

聽日無市呀師兄
不過可以試吓星期六日講足2日女，睇吓星期一會唔會再跌得甘啲

我諗佢地真係覺得23 條 網安法 國安法 送中條例 通通過左，鬼佬外資基金大戶大鱷係傻，會癡呆，無反應，繼續留港炒嚟炒去。殊不知鬼佬唔係傻。而家踢到鐵板，知痛就淆青了

無兄定邊位師兄話齋，出條咁嘅嘢，就係想試吓各方嘅低線姐，宜家佢哋得償所願啦

截至下午四時，本港過去24小時新增2宗確診個案，均為輸入個案。

第1065宗個案為15歲男子，於英國留學，三月至五月於寄宿家庭居住，一直沒有病徵。病人今日返港並確診。

第1066宗個案為61歲女子，3月中到荷蘭探親，4月中曾發燒但其後病情好轉。5月14日返港後於深水埗海麗邨海瑞樓居所進行家居檢疫，20日通知衛生署入院隔離，今日確診。

兩星期內唔穿20000即係唔比面國安法

下面戈個嘗可
上面戈個不了

幾正 比佢鎖住 條腰自己郁係咁un

識J WWE一定係J呢個

一路拍地叫投降佢就不斷咁un

聽日星期六喎

細佬我成日都係講聽日 其實知道要星期一

可能入哂熊食大茶飯呢

上面個一個最紅嘅時候受傷，在家休養期間，因為性慾旺盛，結果搵男子摔角名宿同金主老細，濟濟一堂，多p扑野，拍片，但事後流出。摔角事業玩完，全退。而家全職直播打機呀陰功，慘淡收場。

下面個一個最近兩三年最紅，得5尺高，靚正索，好狼唔錫身，據說最紅時，又係有扑野片流出，但佢堅決否認，過左骨，過左風頭就繼續打摔角。而家紅爆。

利申：兩條女，我都無片無seed

傻啦, 齋外資沽點沽到咁樣, 出個咁既聲明去屈鳩外資者
睇下今日啲排盤, 啲本地地產股係外資沽多定中資沽多, 冇得走架喎

師傅最撚英明，洞悉到天機，j兩會

清你做開股評？咁專業嘅

唔識想問

1800億成交大跌

即係有國家隊乘機接貨但接唔晒
順便增加堆藍籌嘅控股量？

成交可以係沽喎，清!

不嬲investing有啲誤差 唔知點解

成交講求一買一賣
好似買樓咁 上年D人肯用600萬買 業主肯用600萬賣 成交!
今日D人成交價低過尋日 就會跌

原來打漏隻字
今日股跌 成交額升
（2020年首四個月的平均每日成交金額為1,161億元）

但有成交大量成交

如果齋沽但無人接
價跌量跌

而家個成交量係偏大喎
即有人接貨仲keep住接？

定我有嘢理解錯咗？

市場上總會有券商大戶會做對沖
一定有人會接貨

如果冇人接貨, 就唔係跌千幾點, 係跌幾千點, 甚至跌到0, 因為完全冇demand
梗有人需要買野, 大戶買黎對沖又好, 傻散買黎博反彈又好, 總有人會買

大成交暴跌, 完全唔彈, 咪即係個市走勢極差, 因為沽盤多過買盤, 接貨既人少過沽貨既人, 咪要嗌低啲價吸引人買貨, 然後越沽越有. 唔係咁難明者?

咁即係話佢本來個腦體積好細囉, 如果唔係邊有位生. 咁撚大粒, 顱內壓咁大, 昏撚迷左啦.

有人賣就有人買先有成交
講真一棍咪算好，陰跌先仆街

麵仔為大家犧牲好多
個瘤令佢有特殊能力
忽然諗起師父...

就正如沈門都有淨衣派同污衣派

一個跌市好多人都會有唔同的理解。如果唔係邊有咁多匯豐苦主。

師父係咪真係狗沖入場掃貨？

肥佬個春袋小腸氣包容曬啦！
應該唔需要同佢擔心嘅

有錢咩佢

倫敦金都可以炒出炒入
目的亦未必一定係要賺錢

施永青：國安法令香港樓市只會更穩定

宣布立《國安法》 港股急挫逾千點 廖長江：國家安全比股市重要

一國一制無事 講到明只係用黎打壓異己 捉晒殺晒反對支共既人 外資唔洗驚

呢鑊支共一通過國安法，美帝會即制裁，睇吓美帝呢輪動作頻頻就知真火嚟，賣嗰批魚雷，一支就收支共遼寧號皮

跟手通過法案清支概股，加強制裁屎為，唔會再客氣

支共除咗嘴炮，無任何反擊之力

因為價跌量跌我明
價升量升/跌都明
但價跌量升好難去估個市場反應

價跌->沽盤大係事實
但同時成交量大即係有一個好大嘅吸貨力
向下掃->駁反彈/掃街貨

即市場兩極化？

純粹想理解下個市場心態

搞手但求打個和 大家開開心心炒番晚

Cfu今日個倉應該好精彩

睇師父就知市場心態

批魚雷咁西利？
一支打沈一隻尿獠艦？

好似一支10億

1億USD先岩

仆街又講錯
一千萬USD

唔係枝野勁，係對手廢
頂頭黑煙，水底血紅；ip 都唔洗 check

市場有唔同類型既投資者
你冇辦法單靠呢樣野推論到
話唔定呢一下眾大戶部署左好耐呢
大戶既錢十百千億計，你唔會曉佢有咩貨佢既貨既平均價

ching sick ball

大時代葉天又係腦生瘤

冥幣跌到

唔係超級魚雷，支共點會成個彈起？ 睇影片一支張隻唔要嘅驅逐艦炸成兩截

呢類超級魚雷針對大型運兵船，一支就全滅渡海嘅運輸船，制空權冇，渡海不能，打台灣靠嘴炮

突破盲腸

一針見血

我lm睇發炮

鄧竟成：特區需制定具體政策決定國安法是否由警隊執行

On99
點會比你班狗執國安法
架係放公安武警過黎啦
到時班狗就做棄子

希望佢冇嘢啦

反而我覺得係拎嚟反潛用 支共喺台海實有潛水艇部署 起碼幫美軍掃咗一浸先 或者要嚟防射到巨浪2型嘅潛艇

穩定下降

中共今鋪玩死自己
加速支爆

停幾日變左長停唔開

班狗應該腳震震

反潛用飛機，P8A mod可以反潛，有聲納定位，掟深水炸彈，打穿個窿潛艇類面嘅人全滅

其實反潛搵日本幫手唔會好啲？
反潛方面日本仲勁過美國
不過一直唔出聲

麵仔遲D會唔會彈句及早離去出黎

識閪驚咩佢哋?
識會繼續做狗

咁多位清 冷靜落黎！！！聽我麵仔一席話啦！！！！

早排見到有熱門連登post吹奏無限QE 港樓永遠gogogo

個陣仲諗連登仔係咪勁到連港樓都燈得爆 點知而家就準備一國一制港幣變廢紙

都係啲貪心輸錢贏 春袋夾榴槤

呢輪老美出p8a去海南島打個round 睇吓支共三亞個潛艇基地 又出p3c 賀蔡英文再就任 再賣潛射魚雷 可能就係知道台灣周圍多潛艇

Ip都唔使check

條海底光籖可以check 到哂

MK48魚雷. 呢枝勁嘢來的

原來佢早就講咗肺腑之言

1千萬USD, 換人哋1隻075型+船上的兵員裝備, 真係抵到爛!
不過兵推來講, 未攞到制空制海權前, 唔會輪到075出場.
即係話台海戰爭冇075出場的份

中共成日話大把錢，點解佢都整唔到航空母艦？我都係聽番來，最難做個位唔係佢的動力裝置，而係佢首船本身果條鋼龍骨。而條龍骨係一條過，唔可以焊接，以技術來講支共係做唔到。

所以而家佢的山東艦應該一中魚雷即沉。

巴基斯坦國際航空（Pakistan International Airlines）公司一架空中巴士320客機，在巴基斯坦卡拉奇附近墜毁，機上載有107人。

Airbus 都墜機

龍骨，發動機都唔掂

如果係真的話, newport news shipbuilding個技術真係外星人科技
做Ford class 超級航母好似食生菜咁.

不過之前睇過資料
支共潛水艇就算o係水底都好大聲

另外美帝航母鋼水係特別好，曾經有退役航母用飛彈魚雷炸足一個星期都炸佢唔沉。要拖番去dock度肢解。

呢幾日你都仲可以話係跌
過多排立完法一定升

所以我成日勸版上勇武: 真勇武, 真正的戰爭係咁樣打的!
唔係好似呢年咁海軍鬥水兵, 2邊都細路仔玩泥沙. 黑警就以為自己好撚好打咁. 到美軍出場果陣, 佢哋乜撚嘢都唔係呀!

如果真係制裁埋高官的話
佢地o的屋企人會唔會都有份

台灣評論家：香港的未來路與台灣如何應對

香港美國商會促當局釐清香港國安法定義及內容
22.05.2020 18:06

香港美國商會發表聲明，認為人大審議香港國安法的草案，是繞過香港立法程序，將損害香港國際金融的前景，要求當局必須釐清國安的定義，以及條例的詳細內容等，以釋除商界憂慮。美商會指，香港和內地的分別在於自由、獨立司法制度及結集自由等，這些要素一直推動香港繁榮，令本港成為全球頂尖的國際商業中心。商會關注國安法如何影響香港法治，包括會否限制網絡、新聞和個人自由，亦憂慮在港外國人在法例下會否受威脅。

美商會認為，香港已經陷入中美貿易磨擦之中，擔心國安法日後會成為中美磨擦的「避雷針」，強調若果香港貿易和資訊自由等被削弱，將無人成為贏家。

美國國際廣播署
即VOA美國之音等對外廣播電台的上級單位

被提名人選Michael pack 終於通過參議院提名程序
準備上任
據稱 佢深得trump 信任 亦係Steve bannon 既frd

一定有，佢地咁興有衰野賴老婆

沒收佢地美國資產就正

到時美國禁埋佢地用銀行服務
邊一間幫佢地就搞埋間銀行
到時信用卡又用唔到又冇美金用
得番崑崙銀行可以用
諗到呢一步都好興奮

唔緊要，佢地啲僭建地牢天台而家咪有用囉
要黎擺現金

大陸個D家居掘金畫面終於起香港出現

啲錢斷噸秤，何其壯觀

冥幣急跌
究竟係支共已經冇錢托
定真係覺得托黎都冇用不如不托?

講得啱，留得青山在，哪怕無柴燒，攬炒目的已經達到，之後嘅事等美國同歐盟點攪，武勇真喺無謂再送頭

Why not both
唔演啦

而家係和理非落去行街既時候
二三百萬人日日行，你咪出坦克囉

cfu : 依家叫你揸美金一定仆街，好擔心呢班人身家唔見幾成

美滙會落去五十幾

而家就睇下香港班民主派同本土派頭面人物，平時口講天滅中共喺齋噏定真心

其實洗唔洗換返美金先

各位師兄弟覺得支那同美帝搏奕去到出埋香港攬炒牌之後，仲有乜野牌打呢？

聽cfu 換人仔

打仗

美國商會終於出聲

單方面虐殺唔算打仗

777八點半見記者

唔想聽佢9up寧願聽cfu自吹自擂

師父邊有自吹自擂

777個仆街好似好興 正如我所講...下刪一萬字

又中！

而家應該係支共急過香港
支共不惜一切強行破壞一國兩制
好明顯係已經知道同美帝反面係既定事實
美帝一取消香港關係法
支國高官冇得走資/黎香港發債換美金
要爆都係指日可待

已開定下期

沈陣營第三百四十一期 - 煙頭再尋覓，Louise沒法去可屈，美債有幾手又冇利息

應該伊拉克都好打過爺閪吧

樓王，提議此歌置頂。成為沉門之歌

140萬人寫code 支共都幾搞笑，當年Linux係一個人寫出嚟，主要係因為Minix好多嘢唔啱，有版權唔可以隨便改kernel

Android 4個人搞掂，google 收購

之前又話開發好，家陣又寫，被人踢爆就係Android 換個殼，連compiler都冇見到，重要成個eco system，支共永遠以為劃個圈經濟就有

港澳辦中聯辦齊「撫慰」港人 可照參與六四晚會 用fb、ig

中共即將實行港版國安法，消息即時「震散」港股，恆生指數暴跌逾1,000點，甚至有指港版國安法會導致外資撤資。港澳辦與中聯辦「兩辦」分別發聲明，企圖「撫慰」香港社會湧出的躁動與不安情緒。其中，港澳辦指草案不僅不會影響到香港居民依法所享有的各項權利和自由，包括遊行集會的自由、言論自由、新聞自由等，而且會使香港廣大居民的合法權利和自由在安全環境下得到更好行使。中聯辦更「肉麻當有趣」，表示中共實行港版國安法「體現了對香港整體利益和香港同胞根本福祉的堅決維護和最大關愛」。

商台引述北京消息人士則指，港版國安法實施後，港人可照樣參與六四晚會，只要不是分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動等，就毋須害怕；而市民亦可如常使用Facebook、Instagram和WhatsApp等社交媒體和通訊軟件。

港澳辦發言人指出，全國人民代表大會作為國家最高權力機關，根據憲法賦予的權力作出有關決定，就建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制問題作出原則性規定，並授權全國人民代表大會常務委員會制定相關法律，是必然選擇，理所當然，天經地義。從國家層面建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制，是依法治港、落實黨的十九屆四中全會有關決策部署，推進國家治理體系和治理能力現代化的必然要求，是有效防控國家安全風險的當務之急，是確保香港長期繁榮穩定和長治久安的治本之策，是為「一國兩制」行穩致遠築牢制度根基。

聲明更指，制定有關法律，針對的只是那些分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動的行為以及外國和境外勢力干預香港特別行政區事務的活動，不僅不會影響到香港居民依法所享有的各項權利和自由，包括遊行集會的自由、言論自由、新聞自由等，而且會使香港廣大居民的合法權利和自由在安全環境下得到更好行使。「一國兩制」方針不會變，香港實行的資本主義制度不會變，高度自治不會變，法律制度不會變，外國投資者在香港的利益將繼續依法得到保護。在國家安全得到切實保障的情況下，香港必將發展得越來越好。

至於中聯辦，則透過發言人指，全國人大審議港版國安法，是堵塞香港國家安全法律漏洞的必要之舉，是確保「一國兩制」行穩致遠的治本之策，充分體現了中央政府維護國家安全的堅強意志和堅定決心，充分體現了對香港整體利益和香港同胞根本福祉的堅決維護和最大關愛。發言人又呼籲，香港廣大市民一定要認清反對派及本土激進分離勢力的本質，「要看到中央維護『一國兩制』的決心和信心，要相信國家安全得到保障，香港才能發展得更好。」

新華網

fb ig 得到共產黨認證

改返肥佬個名做louis先啦屌，咁撚大整蠱呀

好，我再下期加入

乜唔係呢個？ 我照抄㗎咋

係咩？我記得有款佢吹到全世界最靜

屌我都打撚錯

即係針對 twitter

大撚膽喇樓王 連師父個名都拎嚟玩

我都錯咗·Louie

結束一黨專政 建設民主中國 咁都唔衰顛覆國家政權罪？

要被審了

柒婆

天崩鳥!!!

又玩引蛇出洞
50年代毛匪玩過一次而家又拎番黎玩

支共吹水就最叻，就算冇美國，台灣唔一定輸，人心凝聚力同資源調動係戰爭重要環節，睇支共防疫，係0分

嚟嚟去去都係講東風17射台灣，好似台灣唔識還手，台灣中程導彈可以射哂所有支共城市同軍事基地，仲有條大壩，計過450支雄二導彈飽和攻擊嘅話，半個支那玩完，打條毛，不過台灣嗰邊學者認為唔應該咁做，畢竟會殺死好多非武裝平民，係反人類罪同戰爭罪，支共五毛根本柒吓柒吓，當連登仔話台灣二次回歸我已經話on9，批十個膽支共唔敢打

揭秘：中國最先進核潛艇遭美日「圍捕」逼得浮出海面

「日本喜歡拍，就讓他們拍吧。」「我們震攝到日本，全都跟來了。」、「中國核潛艦上浮放出兩個信號、台灣慌了。」中國的軍事節目、新聞以宣示主權之姿，報導今年1月12日在釣魚台海域附近浮出水面的解放軍核動力潛艇093B掛出五星旗的事件，最新一期的知名國防雜誌《漢和》打臉指出，實情是中國潛艇遭美日圍捕48小時，被威脅開火，不得不浮上海面掛旗展示身分。

今年1月12日，一艘中國最新核動力潛艇093B在釣魚台西北方海域浮出水面，並掛出五星旗表明身分，與另一艘來救駕海域的中國海軍054A級的「益陽號」軍艦會合，潛艇後面還跟了兩艘日本的軍艦，4個多月來，儘管包括中國及台灣部分節目大讚093B在釣魚台行徑，但《漢和》雜誌首度披露，該潛艇遭美日圍堵48小時，甚至遭到警告不顯露身分就開火，不得不浮上水面。

被美國跟蹤，被日本逼出海面

「在戰時，早就被擊沉了！」《漢和》引用權威消息人士的說法，潛艇最重要得特性，就是隱藏自己的位置，若要宣示主權，派一艘傳統的潛水艇就好，何必冒著暴露最新核動力潛艇的聲紋資料等風險，並且在該淺水海域底下盤旋了48小時之久，才浮上來。

雜誌報導指出，日方也出動了潛水艇、P3C反潛機、投放聲納浮標等方式，更何況，日本在該海域佈下綿密的水下陣列聲納，甚至包括潛水艇阻攔網，一旦啟動這些阻攔網，093B可能遭遇重大的麻煩。

《漢和》雜誌根據日本防衛省公布的093B核潛艇在釣魚台海域路徑，搭配日本航空自衛隊退役中將織田邦男的公開說法，以及消息來源三方判斷後指出，中國潛艇遭美國潛艇跟蹤並且通報日方，日本反潛作戰圍捕，而且仔細閱讀《中國海軍軍官手冊》後發現，並沒有懸掛五星旗這一條，是高層授意下才能懸掛國旗表明身分「因為潛艇可能遭日方威脅不表明就開火」

「懸掛國旗宣示主權在軍事常識上說得過去嗎？」《漢和》雜誌認為，不管中國方面在怎麼說，軍事常識始終是軍事常識，潛艇的鐵一般的定理只有一個：「不能被發現！」尤其在公海上不能被發現。

仿製俄國潛艇，但靜音仍差俄國一截

中國潛艇遭日本圍堵，不是頭一遭，2004年一艘091型核潛艇駛入日本海域，被發現鎖定後逃回北海艦隊第一核潛艇基地，但下潛的深度、航路、速度都被日方做了標記並公開，1994年，一艘091型核潛艇被美軍圍堵3日也被逼的浮出水面，《漢和》表示，如果在戰爭狀態，091早就被擊沉。

雖然呢單已經兩年前

屌你，邊個跣我被沈判

係我，sor

無事嘅!
名差一個字，係唔係港女都會被沈咖啦！

呢位師兄借啲意清算異己

水瀨仔呢排你咁搶口嘅?
俾啲有棍爆咗菊呀？

繼續吹啦

呢廿幾年你吹左幾多野, 幾多仲係存在架

繼續吹, 吹大D啦

睇到twitter嘅牆民講最好笑，話台灣使乜買重型魚雷對付支共尿獰號，豆腐渣嚟唔打都會沉

《路透社》：富豪計劃從香港撤資

好少囡囡條棍夠大碌

尿獰艦豆腐渣

預料下星期初淨衣派會掩護污衣派離場
孝感動天

不過me命硬，沈我唔到嘅

轉玩黑鬼囉！

美國共和黨眾議員佩里（Scott Perry）周三（20日）提出兩項法案，要求國會授權總統特朗普承認香港和西藏為「單獨而獨立的國家」，稍後將交由眾議院外交關係委員會處理。

所以香港關係法就廢咗了

承認香港把撚咩 承認台灣先夠做

洋人欺我太甚 竟至国之將亡 與其........

武統台灣由1996年台海危機講到2020年，支共攻台準備咗24年，睇嚟仲要「準備」落去，如果佢仲存在嘅話，台灣佬由好撚驚到而家係笑鳩佢

支共冇渡海作戰能力，亦冇經驗，強如當年納粹德軍成個歐洲大陸打哂，唯獨英倫三島冇辦法攻得入，唔係英軍打得，係因為隔住個海，補給運兵都容易被偷襲，搶灘登陸面對強大火力隨時損失9成兵力，冇後勤之下最終只會被殲滅，所以德軍搞咗幾次失敗之後，最多係轟炸吓倫敦，以支共街坊軍戰力同當年德軍比差9條街，攻台只係鳩噏

我幾時都話最好佢真係攻台，台股一定大跌就加注賭一舖等發財，可惜而家支共吹水攻台，台灣股市係冇反應嘅，唔係96年時台海危機股市大跌

林鄭月娥聯同問責高官及行政會議成員見記者，「姐姐」葉劉淑儀難得與「妹妹」同場。

林鄭用英文答，通常都唔太識玩語言偽術，會爆大鑊....佢頭先間接承認左因為立法會推唔到23條，所以中央先至會透過基本法附例而推行今次嘅港版國安法，繼而去彌補而家有嘅國家安全漏洞

冇睇記者會不過見公海有人翻譯左佢講英文段野

衰過金門炮戰

劏房波個死樣好似今日走貨走唔切

波狗 : 好彩仔女係外國

7.2 一穿，下一站係7.4，然後係8，係時間問題，支共冇美元頂，任佢調期都係唔掂，全球重整供應鏈冥幣需求大幅減少，已經係不可轉變嘅趨勢

擔定櫈仔食開心果睇好戲

證明中共內部壓力已經好大, 急需一個可以俾佢哋轉移視線的目標.
而習帝亦要搵一樣嘢來交功課. 壓下反對派, 喺權鬥中繼續取得優勢.
目前唯一可以攞來開刀的就係香港.
當然已中共一貫"以進為退", "人質外交"的風格. 佢哋當然想借剩番的"香港牌"來要脅西方世界.

777: 金融股市有升有跌

眼泛淚光
係咪好多錢擺在美國

台灣獨立已經成為不可轉移嘅趨勢，只係時間問題，支共多年滲透文攻武嚇，處處打壓，幾十年搞咁多嘢最終係輸哂

cfu名不能夠錯
係Louie
狗名！

B-52轟炸機到左日本

呢輪美軍喺台海同南海好似行街咁，日日貼住支共領海線領空線橫行，支共街坊軍龜縮唔出，總之玩法就係你嚟我就縮返去老母個閪喥

前排美帝航母感染支肺炎離開南海，就即刻擺架爛船尿獰號出嚟show肌肉，美軍調動兩架驅逐艦同B2隱形轟炸機過去，佢老味幾日又返去老母個閪喥

笑大人把口

早幾日直頭飛左去海南島還繞一圈
支共唔敢出聲定直頭check唔到就真係唔知

傻系維尼，
用胡溫個招過多幾十年就搞撚掂啦

港共又玩嘢

特朗普：適當時間就香港國安法發聲明

留名睇gphone 同美帝講，之後美帝承認台灣係獨立國家

80s 90s 00s 天然獨已經開始生仔

堅持到底

已經喺twitter講咗，另外美帝FBI會調查李飛飛，支共最撚冇辦法控制twitter，擺五毛上去，blocked鳩哂，冇用，擺啲扮開明小罵大幫忙支共嘅，被人踢爆，又冇得刪post，傳播速度快，當年西藏大規模反抗，由當時一個係西藏旅行嘅美國佬即時上twitter報道，仲快過報紙

多謝樓王每日都係到塞錢落我地袋，有心啦

有人貼咗支共開會每年對台灣嘅口號，發覺冇咗「和平」兩個字，叫台灣備戰 屌佢老味係就快

柒婆下場會唔會仲慘過坐秦城監獄

快撚到

係咪一早寫定

支共唔打的話正仆街

see，尿獰號遇上佢真係會瀨尿

國安法, 亦係中共為佐最後的豪賭做準備
輸佐就馬上鎖國, 巨朝鮮化. 但一開佐戰, 美帝仲會唔會俾呢個中共有巨朝鮮化機會?

佢句 Hong Kong's been through a lot 似係發自內心，潛台詞 enough is enough，希望唔好縮

b-52係50年前產物
美帝分分鐘唔拎近20年科技都全滅支國海軍

唔知支共隻航母中完魚雷可以頂幾耐變航無呢

原來楊岳橋有twitter account，以前香港政治人物，得莫乃光有

佢作為最後生嘅參議員，當日亦肯親身嚟香港視察，我信佢係有共鳴嘅

宜家 Miss Mo、梁家傑，仲有好多區議員都有

改裝咗幾十次，個名叫B52H，其實除咗個名，引擎雷達載彈量全部唔同哂以前越戰嗰批

但同b2係咪都係冇得比

美國跌得好少

睇Video美軍用架退疫嘅驅逐艦做靶，一擊中係中間斷開兩截迅速沉沒，美軍唔要嘅驅逐艦鋼水一定強過尿獰號，唔使懷疑

支共要攻台必定要用船渡海，佢冇空優，奸乜奸物只係F16V靶機嚟，有呢種魚雷由潛艇發射海底攻擊，用大型運兵船冧人堆冇用，嚟幾多死幾多

無得賴美帝，唯有話係正常波動

錢錢錢又變維穩節目

可唔可以展示一次B-2

唔會!
只會掛喺金紫荊廣場每日俾人行過封兩鎚咋嘛！
好少事咖咋清!

載彈量係B52H佔優，但冇隱形能力，通常由B2打頭陣炸哂對方防空系統，之後B52H 出動炸佢坦克陸戰基地，伊拉克就係咁打法

呢隻冚家產?
變撚咗deadbody未唧

好唔忍心見到阿公阿婆掩護污衣弟子離場

都係果句啦！
除咗外星科技，仲有邊個國家嘅軍備仲可以同美帝匹敵吖?
唔通支國果條出煙撚屌號咩？

支共一直盤算用大型運兵船渡海登陸台灣，冧人堆，因為佢冇空優，唔知台灣睇通定美國睇通佢條撚路，賣呢堆重型魚雷比台灣，遲啲會賣埋潛艇，支共唔成個彈起，於是口交部又出嚟咀炮一輪

每架B-52H同溫層堡壘轟炸機可以發射20枚空對地視距外導彈，每枚導彈在接近敵軍坦克時能釋放40個智慧彈頭，每個彈頭都配置獨立紅外線傳感器，配合TDL技術由其他戰機鎖定目標後作遙距轟炸，尤如龐大的空中武器庫。

由投彈開始，直接爆完炸，成個過程一定好治癒

扯左旗, 同二戰魚雷唔同concept

賤種肥鳩燈到滅共

投彈器幾舊都冇問題

飛彈新就得

師父真心愛國支持共產黨
師兄唔好亂噏搞到日後師父比人拉

大師嬲到屌人老母

小心又入院

[/quote]
師傳話大陸有地方一至二年取代香港，佢話取代唔到向大家道歉！又要回帶！[/quote]
已經冇睇好耐，最後一次認真睇就喺呢節
第二次回帶，原來師傅喺想講兩年內消滅一國兩制，支共就可以用第二個地方取代香港\|/師傳

Well 燈

沈陣營第三百四十一期 - 煙頭再尋覓，Louise沒法去可屈，美債有幾手又冇利息

不是省油的燈

998

999

1000